[LIVE] 【逆權運動】警方例行記者會

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

利牙雅

準備睇撚狗

冷處理佢個記者會啦
冇人想知佢UP乜

今日有無播片？

其實佢哋好唔好意思仲坐係 "服務為本" 四個下面講野

又來扭曲事實
浪費香港人時間

不如將精力放在獨立調查委員會
睇吓邊個攪的亂局

女神雅雅又出嚟撚狗

黑社會又開記招

服務中共為本

記者朋友記得問琴晚ssp有路過街坊被克警打到暈果單

睇轟雅打狗

大約幾時q&a

今日出3位

屌你又遲到

啱！
佢地成日都扣我地帽子
今次我地要俾啲帽佢地戴

無左部IMAC叮

求利君雅文字版

買定花生睇了

警隊又開始做形象工程啦
大家幫手諗下計, 點樣對抗啦

勇武形象工程:【勇武文宣多圖】 《 有 勇 武 ﹐ 唔 驚 。》

2條友唔夠拖就搵多個幫拖

部電視大咗wo

今日有部大電視喎

大電視啊

好似唔見利君雅

今日有無利

推

利君雅係咪轉場去撚5點跨部門記招

一定講話破壞古蹟文物

獎門人咁呀

果個記者會無乜料到，幾條柒頭出黎讀書

今次又想播咩片?

好似無利？

有埋道具

遊行舉牌要用字清晰
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!
HK POLICE FORCE IS TERRORIST!
不要國家恐怖主義！
不要無差別襲擊平民！
香港警隊淪為恐怖武裝組織！

又係嗰個女人做MC

今日記者會內容：汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

成箱資料？

好想睇利君雅瘋狂打插

屌你老母 雷射槍？手把都冇

見到鐳射「鎗」

攻擊性武器，又老屈

似係琴日d電筒

又拎一堆野

又成箱出黎

好似大學啲present咁，拖時間一流

記者記得問琴晚SSP有狗失控同亂打街坊單野

好似見到琴晚果個便衣

家陣d黑社會大搖大擺咁開記者會

有無人問佢果幾支幾多mW

加油呀君雅

CAP左連登圖

4點記者會，4點先出黎set場

警黑關係組

印底左lihkg啲po

唔識一早準備定

快撚d 啦你老母

好大幅連登cap圖

又Cap連登post

我冇嘢講

衛星加農炮

連登CAP埋

拖時間

扣喉果位

武裝惡勢力份子

上鏡

驚死冇人知佢地MON POST

連登圖

又cap 連登，收皮啦Mon post 狗

所有代名詞要加 份子 兩個字

mon post狗

邊個巴打比警察貼堂

popo自己開post再cap低

好多激光槍

唔講我仲以為破獲左個武器庫

係咪網絡廿三條啊

真係mon post 狗

垃圾MON PO狗 日日見自己老婆仔女被屌係咩感受

影緊觀星筆？

警狗
我屌晒你地

證物？

幾時出禁制令禁制連登

拖時間唔比你問問題
然後5點收工

等睇利君雅

淨係識mon

睇下啲Mon po 狗有無acc睇唔睇到加密

擺到好似生化武器咁

好驚啊屌你

what is this?

咁大碌，唔係鐳射炮咩

點解係要講雷射槍
係咪同特首學玩文字藝術呀屌你
又想嚇啲市民

mon post 狗企開D啦 dllm

hi mon post狗

警隊又開始做形象工程啦
大家幫手諗下計, 點樣對抗啦

諗下口號, 有冇咩圖可以做文宣, 諗唔到都幫手推POST!

勇武形象工程:
【勇武文宣多圖】 《 有 勇 武 ﹐ 唔 驚 。》

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

講定先
好難拆WOR....
一早話休班

家下又PRINT POST懷疑佢

問番佢元朗就得 即刻收皮

好似沒咁大支，會吾會掉左包

呢個掂

尋日捉人果隻係度

破獲走私犯罪集團

有圖咩

準備9up

Bingo表呢

鐳射槍呢?????

尋晚條片邊有咁大支咁粗

鐳射槍呀

軍政府係唔同D
鐘意遲就遲

問721
問721
問721
日日都要問！

直接問佢點解元朗白衫拎鐵通就唔攻擊性
學生拎觀星筆就攻擊性

mon po 狗

好似唔見利君雅？

唔錯WOR

18cm

琴日個3個便衣仲敢出黎

好似見唔到佢

利君雅

終於有得睇鐳射槍.

雅雅有無黎

尋晚有話過18 cm架喎

攻擊性武器 好危險

背心係咪琴日嗰四個休班警

繼續問佢元朗收佢皮
咪比佢轉風向

比利君雅問

麻包袋

可唔可以問下佢地點解次次都遲到？

唔會比人雪藏掛

膊頭有花成晚諗左d咩籍呢唔知

睇黎今日主要講SSP

Lm 係到撚狗

嘩影槍?

班狗係咪弱智 有張檯佢地講唔到野

Light Saber !

應該唔會

今次同黃傘唔同, 你popo得罪左市民, 同埋少少野就又拉又鎖, 所以你發記招冇人會相信, 所以對政府同popo都冇幫助，你一日濫捕就唔會有市民相信popo

我唔知點解大家要唔理個記者會
佢目標唔係比你地睇 係比c9睇
聽下佢地有乜講有咩問題
知己知彼 百戰不殆呀

會唔會開開下記者會
果3隻便衣狗沖出黎柒

琴日咁搞擺到明就係要今日講

追住問元朗 北角 仲有荃灣

係咪又有片睇

傳說中既雷射槍

SSP 個幾支好幼 唔撚係呢幾支

要問警察支大光燈唔會射盲人

多左隻狗

利君雅今日有無得入？

而家就咁守法，個個都有委任證

個 MC 仲好意思問係咪大家準備好
你哋遲到呀

一開全場人死

有組織及三合會
學生會都係三合會？

3位港姐

記者唔該

肛sir又嚟同大家交流

可能比人ban左出席？？

立即講深水埗

睇黎想入示威者係三合會 ?

問佢點解南生圍木棍鐵通唔拉
拉鐳射筆

就算係圖中呢支都好少mW

振中 + 江 sir 又出黎啦

利君牙呢?

我要睇江蛇表演

三合會

叫雷射槍 咩準則呀屌你

晚晚玩野拎料第二日開記招抹黑

就係有你地先唔寧靜啊

黑社會例行記者會

十支鐳射槍

又雷射槍

大家可唔可以睇少d垃圾記者會

冇人show佢就會自動收皮

三合會
政府-警犬-鄉黑

如果無佢真係屌佢老母

er er sir

番緊工聽唔到聲
求大約文字簡報

講大話

槍你老母

知己知彼

肛sir

黑社會記招唔係比我地睇架

講啦講啦 開始抹黑

元朗荃灣黑社會、尋晚濫捕、800枚彈
一定要追住問

唔用mW做單位咪得囉

唔見雅雅嘅

雷射槍

街坊又變激進示威者 收皮啦

扔咩撚野

重點係Q&A環節

好多附近既民居路過

鐳射槍咁撚易係街買到嘅原來

民間記者會幾時開始？

可唔可以示範鐳射槍有幾大威力啊sir

16:12 講緊琴日深水埗單野

街坊係覺得你地似暴徒

又瀨

Er sir

槍同筆都分唔清楚

唔係比我地睇嫁

有無諗住睇多一兩次冷處理依啲記者會？

唔講送院嗰兩個？

拘捕 7男2女

抹黑夠未呀屌你老母

Mon Po狗食屎啦

鐳射槍？

講明日日1600開
次撚次都遲十分鐘
對唔住都冇句，知唔知醜呀屌你老母

Er er er sir

今日唔開

明顯引起民憤，如果5係今日邊有野講

拉左9個 屌你老母

ER ER ER

記者加油！
問到佢地err er er

有閪掟野

咁快射波比江蛇

買鐳射槍 就三合會查
好撚野

今日君雅bb有冇喺度

其實班狗覺得出黎就係示威者 威脅緊佢地

er sir出動

er er sir 總er 數賠率

0 999
1-50 499
51-100 299
101-150 199
150 - 200 99
>200 1.001

有稿都er

個個都拖鞋look 咩激進示威者

又想分化
刻意講街坊唔係示威者

有手足被告暴動

1. 尋晚果兩位送上救護車平民
2. 721點解元朗唔拉？

昨晚拉，今晚提堂

20粒催淚彈

等完場精華

大家唔好幫班畜牲改任何花名

又暴動

1名你就咪講啦

冇雅雅唔睇了
反正都係汪汪汪
等Q&A文字版

同志們

個個都係你呢d溫層打飛機思想就死得
我知睇到佢地亂咁屈人好嬲
但文宣係要見招拆招架

仲可以講鐳射槍呢個term，到底係佢地當人弱智，定佢地本身弱智

又播片

班狗受傷關我撚事

1人暴動？

買定離手

全撚部都係街坊，又叫人示威者

未必清楚 好清楚喎聾撚

呢d唔駛講啦

一隻狗受傷都死出黎
屌你老母

琴晚好似無咁多

啲狗琴晚撞跌人唔講

今日冇

光速過堂 屌你老母

就嚟香港除咗司局長同香港警察之外，全部都係示威者同暴徒

要了解敵人先可以製定策略

同志啊~~~~~

又話唔係大陸人啦屌你

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

市民都出20粒

同志們好清楚

唔拘捕點解要制服市民 打到個男仔昏迷？

各位市民撞聾

笑到仆街
同志們!!

播片丫嘛柒頭

乜撚野啊，同志喎我屌你老母臭化閪

警察識上網架？？？

完全否定 同志們

一句否定就可以?

完美京腔喎

整壞交通燈又拉，唔出示身分證都拉，但係有刀手斬人唔拉

假撚到

否認 姐係個個係公安啦
明架啦

又唔夠膽播片

笑死人咩

聽唔清楚=否認 傻撚左

笑死 有片都話否定

咁你播片黎聽聽啦.

咁又著黑衫？ 換衫收工

屌你老母比佢地搶先一步啦仆街
賤撚到

講野唔清楚咁點正常執行職務呀？

屌講埋同志都叫聽唔清楚？

on9 有片又唔撚播嘅?

同志們好清楚..你地聾架

拉左個議員點

同志門，5敢播片呀

擺撚到明講同志們都話聽唔清

夠彊就播片啦屌你

mon po狗
咪再偷圖ok？

點解要換黑衫？

實係全部黑衫啦屌你老母

否定咁你咪交人澄清囉

戴住豬咀就講野唔清楚，咁你點撚樣指揮呀，ON9仔

佢算唔算篤灰自己

屌你老母

開始9 up

各位 睇BU記招

笑撚咗
聽得清清楚楚

繼續吹

上條片囉

講唔清楚 咁點溝通?

有吹大d丫

你話唔係就唔係啊

播片啦好撚串架

mon post狗你仆街啦

一句否定??
你連佢講乜都無解釋
笑撚死
屌你老母自打嘴巴

戴豬嘴聽唔清都講得出
全世界都聽到喎

到利君雅出黎再叫我啦

哦 換唔到衫
一定係啦

咁扑街

換衫都出黎解話睇黎真係擺左鬼

咁即係當時講乜，你講唔出係講乜就當你講普通話啦

好白痴 呢啲無謂野都講 自已捉蟲

all in上盤

點樣同市民溝通

解釋好牽強

作得咁大？

APPLE TV播唔到片/聲?
咁大部嘢播圖?

佢啲澄清好唔make sense喎

講兩句聽到已經燥撚左
點解可以咁理直氣壯

其實我地要點反擊
CCTVB 只會播警狗講廢話
不斷洗白

指鹿為馬

無更衣室俾人換衫? 你講呀?

証明佢地好撚驚

聽得唔清楚點樣可以知道個警察真係講咩

唔播片呀?

琴日問鏗鏘集又唔回應，扮無睇過，而家又識上網

繼續講大話啦仆街

屌你又盲又聾聾

即係認天台放彈啦

警署太多人 要喺停車場換衫

全部都係相，播片啦

一直都係咁

佢地真係好撚小學雞，逐張逐張相同你博diu

條片 唔係掟炮竹 係天上圍警署天台丟那手擲TG

手榴彈?

江SIR 澄清
網上有片段講有同事戴防毒面具，用普通話講野，
解畫： 戴左防毒面具，聽唔清楚，所以否認有內地人員假扮警察

激光炮

又開始抹黑了

愈睇愈嬲

嘩嘩嘩 9up到無譜

邊個會信

原來黑警可以高空擲物

佢真係當人盲嫁WOR

真係話催淚彈

隻窗爛左咪任你射囉，洗唔洗行到上天台?

即係可以用高空擲物殺人方法黎行動?

咁點解要換黑衫？？

休班警?

做咩唔播片，好威風架喎

屌 冇片嫁

算撚數啦
全香港市民都知你地講大話

即係認啦

聽唔清楚但肯定佢唔係講普通話?
咁矛盾?

此地無銀三百兩

好驚啵即係方向岩啦

做咩唔敢播片

唔係普通話？
召喚語言學家

唔敢播

片都唔敢播，怕撚到呢

聽聞港台最近收到好多關於利君雅既投訴

ccu@rthk.hk

可以copy and paste 或者share 比friend.

---------------------------------------------------------------

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。我想對利君雅記者作出簡單而直接的感謝。

利君雅記者在香港動盪的時候，發揮出色的記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

Dear RTHK,

I am a RTHK regular audience for many years. I would like to express my sincerest gratitude to journalist Ms. Nabela Qoser. She has shown bravery and the spirit of being a journalist, seeking the truth during this difficult time in Hong Kong.

I am no expert in journalism but Ms. Nabela Qoser have raised questions in the recent press conferences that many of us have wanted to ask. She has revealed the truth that I needed to see with facts and evidence.

Please pass on my greatest appreciation to Ms. Nabela Qoser’s outstanding work and dedication. We need more reporters like her.

xxx

7/8/2019

格硬黎都合理d好喎

休班同事偵破大案

真係on9先做到警察

但佢都話聽得唔清楚
咁佢自己點知個警員唔係講同志們

Q&A都可以係咁問依啲澄清
畜龍警棍單野諗住澄清完就完？
佢都on99 澄清等比記者撚

一張相, 9up下就ok ?

就算唔係依條,都大把其他地方有片

公開講大話

講到唔係炮仗就冇問題咁

原來可以攞正牌
犯住法咁執法 好撚野

咪就係，播返普通話個段片，比大家聽下呀嘛

手掉催淚彈， 咁都講得出

都冇人衝 播條毛咩

下次記者會要播片

On9 片又唔敢播 一句否認就算 當人地on9

佢話咩就咩嫁啦

9up大會

講大話講到真既一樣 好撚強D POPO

點講都講唔通啦

君雅君雅我地支持你君雅君雅我地支持你

唔係好鍾意玩剪片????
播片啦屌你 驚呀

利君雅今日好似唔係度

原來受攻擊就可以高處掟嘢

係咪當人傻

掉tg唔洗舉旗？

認真?

休班

喂er sir你含撚啦,屌你老母扮傻

如果記者識玩, 就唔好理琴晚單野
繼續追問721, 睇佢點死

咁點解唔拉賣方？

江蛇唔澄清好撚過啦

又雷射槍
你可唔可以google吓咩係雷射槍先呀

雷射槍?

當人傻

吓 播幾張相就搬部大電視出嚟

變左5位休班既，上一句先話4個

5個一齊休班 好野呀

你唔撚講班港豬都唔撚知啦

尋日播片咁威 今日得圖

即係所有警察都係講普通話,
只不過佢戴咗面罩講唔清普通話,我地又聽到廣東話

完美邏輯啊

求證實

姐係咁 明知出面咁多人著黑衫 咁危險
會有蠢人著黑色嗎???唔合理WOR

「槍」乜撚嘢

其他記者都唔係流

講呢啲大話連街坊都唔會信
每日火上加油一次

警察9up當事實

偵破 笑撚死 以為偵破左咩大case

咁點解唔拉堆個老闆??

想睇雅雅爆seed

不如解釋下講d咩完會變成同志們

搵10人聽 都聽得出係同志們啦
死黑警

竟然係咁

下？當人冇片？

收皮啦 係咁強調雷射槍

笑死 講完大話未

越黎越撚牽強

真係越聽越撚嬲 雖然一早知佢地會鳩up 但真係好撚燥底

又作故仔
屌佢老母今日又加多咁多內容

好人好者點會5個一齊著黑衫收工

咁岩佢地都著黑衫我地控制唔到

屌你老母見到你班暴徒梗係逃跑啦ON99

唔見

未有稿出，下次先

D黑警齊心到
休班都4個一齊

on9佢地都冇表明自已係警察

鐳射槍你老味啊

攻擊力要去到利君雅程度仲要啲時日

檔主賣攻擊性武器你唔撚拉既？

佢好似唔係到？

咁清楚 即係跟蹤啦

武器? 徵破?

5敢比雷射槍既相比大家睇呀

我都想買雷射鎗

鐳射槍

大家可唔可以唔好舉手，俾利小姐問先？

警察無理打人㗎喎，唔走就假

但總會有人收貨
話 人地都解釋咗啦
我地呢邊都要有相應方法

佢係咪當d市民好似佢咁on9
雷射筆你當雷射槍

雷射槍？

一見到差人就企圖逃跑?????
你地著便衣點撚知你係警察

佢當人傻不得止
我俾佢當我傻O個下興

佢都解釋唔到個警員講緊咩

強力雷射槍

究竟幾撚on9先會話laser pen係鐳射槍

強力鐳射槍

咁即係佈局啦

個老闆係咪軍火商?

破案呀
好撚型呀探長

買到強力鐳射槍唔係拉鳩賣嗰間鋪頭咩？

休緊班我撚知你係犬？

佢地未諗到原因

槍你老母咩

強烈雷射槍

有冇刻意跳咗中間果過程？

講到口疾疾
唔慣講大話呀？

嘩 有晒實驗 cls

浸大個邊又有記招，估唔到記招都有戰線

佢地講粗口最清楚

幾時開始告白衣人恐襲呀

解咗條柒?

做乜撚

原來催淚彈會發咁強嘅光

點會明知黑衫人係出面仲換黑衫走
咪撚當人on9

企到咁近

琴日比人問到唔敢答，今日班黑警諗好答案未呀

買賣10枝鎗會冇其他人見到

雷射筆呀屌你老母

係咪播star wars?

蓮燈

示範

on 撚9 有曬片 黑狗解釋都曬9氣

會唔會咁撚近用啊on9

???

其實你講哂啦
呢枝野你掉包既話咁點

砌生豬肉喇

記者記得問咁班狗點解用強光射你地

係咪改裝過再示範呀屌你

屌你警察做馬嬲戲
搞到中立人信

記者小心！

佢開始做大龍鳳洗你腦

係咁强力雷射槍就一早射撚死晒你班狗啦

搶咩先
我地貼條片出黎就打鳩沉佢啦

幫你班狗搵埋

李SIR ：成功偵破非法藏有攻擊性武器
而家有示範

我地會咁近射到你咩笑撚死人咩

咁撚近

會爆炸定著火？

佢示範果枝野係咪尋日果枝先？

砌生豬肉都要專業d啦

拎埋你支大光燈出黎先講野啦

講野就講野啦 扭身扭世

笑到我

做乜啫佢地

popo日日都射記者啦

咁呢4個休班警係咪算非法集結？

on9

咁近?屌你老母行埋隻眼射呀不如

企到咁近?

唔好再近d射丫

同一個大話講100次就會變真相 佢地而家就係想咁

當香港人全部都係毅進仔?

佢用緊証物射定改裝?

你唔好試下用刀 捶自己一下?

表演會唔會唔work嫁

咁近

再近啲射吖

笑到我仆街

封賣鐳射槍舖未呀，講到咁嚴重，一射就爆炸呀？屌你，畀咩燈照眼都會不適啦 on撚99

搵支過0.5W

我覺得真係有藍絲五毛會信 咁撚牽強 佢自己講出黎會唔會想笑

有幾多mW呢支？

以為自己係terminator呀？

你再近D射啦不如

得喇 咁你去拉晒啲店主未

問下台上面個d咪知

笑死，咁近射

同愛迪生電大笨象有咩分別？？？

佢係咪帶撚埋護目鏡

係WOR

唔舒服咋，屌你老母重鐳射槍wo

喂 有無咁近

咁你班狗又考慮記者感受咩？
射鳩記者對眼

咁近放大鏡都做到啦

？？好撚傷眼？？on9

做乜唔播片

佢承認呢幾條片既真確性，集合埋一齊 loop

屌佢老母，堆答案簡直係當在場記者同香港市民係弱智。

記者們不如集體杯葛呢個on9記者會，等班黑警自同自己講野啦

你咁近嚟射
係咪on9架

咁可以點?
bbq味道?

Bbq

你唔好再近啲

屌佢老母呢支藍色架

屌你，洗撚係到試咩，晚晚幻彩詠香江咪有得你睇囉，屌佢老母。

咁近.....

放大鏡+太陽吖不如

點解唔拉賣果個？

佢地係咪想射盲在場所有記者朋友
令佢地無法再現場拍攝

咁近梗係燒到啦屌

火災？屌你老母

咁長時間仲要咁近先著

on99，不如拎個打火機出黎燒啦

屌你老母 又屈

咩叫唔適服?

會唔會咁近射你地班狗

full gear 照樣射穿你

咁樣講嘅話乜嘢都可以攻擊人㗎！鉛筆都可以攻擊到人添！九唔搭八

呢支槍合唔合法架

今鋪仲唔係阻人搵食，鴨記we connect

又老屈

咁撚近 我用手機燈都照得盲你啦

人地睇星呀 遠試呀MA

核爆啦 我好驚呀

支槍隔左成晚你點改都得啦 仲要咁撚近 攪笑咩?

大學present?

我真係笑咗

你不如攞刀試
話斬到西瓜

是咪on9 商場女廁成撚日唔夠格數要排隊 咁又唔見d人要去停車場疴？ 無位！？

每日貼一次

ON撚9
放大鏡都可以煎蛋呀
屌你老母

記者立即拎哂大光燈出黎照向阿蛇到

屌你.

笑撚死

夾硬老屈，但藍絲信曬

貼撚住咁射阿笨撚柒

一陣一定好多位俾記者入

近到

係咪d記者都笑左幾下

屌 咁撚近 梗係燒

好撚尷尬啊

係，啊蛇好撚驚

咁撚近 , 我用放大鏡都得啦屌你

整智障

你都咁近射啦 不如出火機話係汽油彈啦

佢地真係on99

戇鳩做實驗咩屌你老母

真係得啖笑.

我一拳1秒都唔使就對淋你啦

屌你老母咁近射就緊係啦識唔識phy架

連我公司啲藍色廢老都笑緊,鐳射槍

On9

嘩咁成條鴨療街摺得啦
軍火街呀

點樣呀 企咁近你都一早捉左人啦

佢仲要特登照落黑色嘅部份

專射黑色位

點解可以咁on9

第一唔會近射

第二佢搵黑色墨水位嚟射，會吸收能量，效果會倍增

第三冇人知佢手上嗰支同學生會會長手上嗰支係咪一樣規格

鉛筆夠可以篤穿張紙

佢有話拎住嗰枝係買嗰枝咩

屌係咪冇白紙試呀，張紙花到咁

咁危險封鋪啦

蠢撚到班警察

屌你唔好咁啦想笑死人咩

佢地真係唔識架wor

呢枝係咪會長買既果枝?
有說明書指引架喎, 唔似警犬跟指引用過期催淚彈

再近d啊笨柒

咁近仲要射報紙.......

火災

咁近用打火機啦弱智

火災 屌你老母
你唔好話核爆

on9 咁近
有太陽 用放大鏡都得啦

咁撚近， 痴撚線

直接射落班狗到示範啦！

佢噤撚鳩用大光燈射鳩人呢

咁講放大鏡都係攻擊性武器

馬戲團表演

示範果隻狗咪又係琴日拉會長其中一隻狗

夠膽你就企後50至100米先試

可唔可以有民間記者會做野?

識玩 照d黑色位

做乜姐

警員燒車呀 報紙嗰架

太陽射落嚟你搵個放大鏡都會啦

要拉哂全港有賣既地方

睇下幾耐著火囉，你地之前比人射咁耐有無燒到佢地呀？

9up當秘笈，屌佢老母

咁近，平時你會咁近睇?

拍緊學是學非？

ON9還ON9 呢種指鹿為馬香港仲係好多ON9信 諗定點拆招啦

搞場大龍鳳做乜9 好柒啊

試下照白色位呀嘛

你咁樣照電話電筒都武器啦

成班冇讀過書真係弱智

我老母都話白痴

科學小教室?

毅進仔真係毅進仔

咁點解唔禁售呀

要射黑色先可以著

不如拎個火機出黎幫幫手呀

我睇唔到, 聞到味

如果你係都要砌佢係危險 有攻擊性
而市面仲有得買只係代表你地班死黑警執法不力或者海關做唔到野

點解剩係照同一個位??????????? 張紙浸咗嘢?

又射黑色.

都on撚9 咁近

咁撚樣試緊係啦
會唔會係咁近射你隻眼呀
一早比你拉撚左啦仲射咩

幾撚時有咁近射狗 on撚9架喎

民間記者會是必須的

咁搞法放大鏡都係攻擊性武器喎
香港中學IS LAB原來都係武器庫

係未同一支黎

咁大張報紙要射返同一個位?

呢啲咩閹人黎

又係果個位？ 有問題

佢仲要特登照落黑色嘅部份。

對住黑點 又咁近

大殺傷力武器

封舖未

洗唔洗示範埋鑽木取火

黑警真係無撚腦
有撚人咁近射咩

笑撚死我 真係好撚柒

記者朋友可唔可以問: 你拎把菜刀，圖釘，蛋殼出黎插張紙都可以俾我地見到有明顯傷害，咁係咪買依D物品都會有可能被拘捕?

咁撚近笑到仆街
你放隻手指係電話相機個閃光燈都熱啦
屌你老母 任你UP

換白紙啦

專射黑位

播條片就收佢皮啦自己挖個墳

佢突登射黑色位加強效果

砌生豬肉

16:19 示範用鐳射槍射響報紙上，有燒焦味道，和燒黑

但未有提及鐳射槍的能量有幾多

咁撚近試

打火機一打即著tim

手震又遠
根本冇可能對準一個固定目標

打火機出撚埋火呀 on 9

今次難啲

佢開兩日已經牽強都咁

點影呀老細

咁近距離我仲用laser咩
落單啦直接

用火機仲快燒着啦on9

有冇人會企咁近射呀ON9

警犬話 我睇唔到，但我聞到啲味

好驚人影唔到喎

報紙燒焦 5 等於 人會受傷

我睇唔到啊 不過聞到
自己都笑出黎

去到咁撚近企定射9你,不如衝埋去打鳩你啦

定你地抹黑使用既用途呀？
成班食屎狗

不如試下行去到幾遠就燒唔著丫

駛唔駛換過第二張紙? 燒晒未??BY記者

on撚9，禁咗佢唔好畀佢入口吖嘛，菜刀究大殺傷力啦。

咪係 鴨寮街軍火庫重唔拉人清場

佢唔係想咁樣俾上法庭

嘩屌 好撚驚呀屌你老母

燒落黑色墨水

可以試下叫佢用大光燈近距離射喎
但係會火災喎

玩9死啲狗

記者問：燒曬未

黑? 邊撚到黑

咁叫燒著

哇好危險

幾時禁火機?

唔好拎個火機出黎？

用火機啦屌

佢專登射黑色位

夠膽搵專家出來講啦

記者撚緊狗

1米唔到距離照, 用放大鏡係樣光底下都可以著火啦, ONL9誤導

不如貼住照

仲要假定買就等於會射人？記者一定要問問！

玩物理佢地輸緊架喎

唔洗理深藍
中立或者淺藍自然2邊都睇

不如民間記者會搵D筆插穿D紙
其實都係攻擊性武器

專揀啲深色位嚟照

雷射槍？
會唔會中左有輻射之後生癌細胞擴散呀？
點攻擊你令到你受傷呀？

咁中意示範
你唔搵個伙記即場中下橡膠子彈催淚彈布袋彈
還掂你地話呢d係克制武力，prove下都好呀

我個名

我地都做個放大鏡對焦試驗

睇緊國產凌凌漆？

會唔會拎埋警察電筒試埋

射黑色位.

黑警叫我地咁近去射佢

好on9呀示範支laser pen...
咁危險拉埋鴨記啲檔主吖苯

你唔好拎盆水出黎浸住個頭10分鐘
話會死人,係武器

我個火機仲撚勁過你支槍,點算好

咁遲啲香港係咪要禁賣？ on9

一啲實驗精神都無 毅進仔

係度做咩勁呀

再企近啲啊笨
你真係當市民蠢架？

三次都射深色位

喂屌 收皮啦
你唔撚係照記者？
有撚人企到咁近射9你咩

好撚危險呀

專登照黑色位
吸光

不如示範用打火機燒著曬張報紙啦

可能改裝過呢

咁你都講得出

3次都照深色位

東張西望一早教左喇

家陣啲警渣好似報紙咁脆？

咁近俾你拎警棍扑死都未燒得著啦

點解唔拉個檔主

咁近 我直接拎支fucking laser pointer 打你算啦 仲使乜慢慢照

屌佢又近又照黑色位，一定中學冇做過實驗

可唔可以解釋下
點解會入口到咁危險嘅攻擊性武器

追住嚟? 你唔識走? 你冇gear?

報紙咁撚薄

屌行到咁近嚟照
警務處執柒咗佢啦
身為「身手敏捷」嘅警犬 竟然俾到所謂嘅暴徒埋身

你老母你支槍打頭又唔撚危險既?

吊你下下瞄黑色位

屌好戇鳩

點樣證明到係同一枝

不如攞個火機出黎

原來狗件衫係紙做？

屌 咪話放大鏡 你裝啲水係個透明膠袋都可以生火啦

夾硬黎到呢

天水圍少女被防暴非禮事件

結論：
觀星筆危險過催淚彈同子彈

咁點解可以賣？

乜撚野暴動啊

咁電筒阻唔阻礙記者做野?

真係好多人信好大殺傷力架

咪就係，火機仲危險，禁食煙／禁拜神囉，dklm

你d大光燈都好傷眼囉

自己講出黎會唔會笑呀？
呃自己極致

on99

咁近重要咁耐~已經 比差佬用警棍爆左頭啦

你地班popo都追住d記者照啦
對住記者講呢d 真係唔撚識死

打火機咪直接起火重危險

佢哋入人係懷疑你會用作武器就可以拉
即係就算你攞球拍喺嗰個場合 佢有「合理懷疑」就拉得 但枝咁嘅筆都可以話武器 真係完全兜唔過去

你平時照市民記者啲燈勁咁多 出煙仲多好多 咁咪攻擊記者平民

無錯

我啱啱就係想叫煙民小心

次次都對住報紙黑色位黎射

笑撚死追住你射
屌你啦咁近你班狗仲唔會衝過黎咬?

點解要揀深色位去照？易燒啲！？

On撚9

空白位唔燒屌你老母

要求示範
我唔信!

警察識唔識咩叫公平測試

你唔好再企近啲
OnL9

屌你又唔見d死黑警隻眼著火?!

聽日拎飛煙出黎燒

企到咁近射警犬, 一早俾佢地扑穿頭啦

我碌鳩屌到你老婆大肚仲撚危險阿

又專射黑色又射報紙

仲要閃下閃下

買咗就等於實照你架？

唔明點解冇其他台嘅記者問得咁到 point

眼睛受傷 哦

你夠追住記者射啦 on撚9
你有邊隻狗燒著咗呀而家?

啲黑警都照記者喎

我拎手指就插穿張紙啦

做乜唔搵白紙試

下次會一人一支

咁大部電視播完圖都仲要print手拎圖

夠唔夠膽射白色位?

佢不斷開記者會好快洗到腦
大家小心

佢地寫暴動

有冇化學JJ做文宣？

捉埋檔主啦

睇到個心好燥底

作為一個執法機關，會唔會太戇鳩太小學雞

而加係你地連買都拉拉呀on9

佢噚日真係買哩支？

阻礙記者啦屌你 記者對眼唔受傷害？

根本就係

學是學非 明辯是非

點解一定要照黑色位置!

係咪加左料

人地用都冇用, 點叫做攻擊你呢

下次捉埋火機

你啲大燈唔阻記者？

不如買部美容激光機係度做示範喇 仲精彩

下次有人買生果刀，比人拉真係唔好問點解。
因為狗絕對可以拎把關刀做示範

睇緊學是學非

呃D 小學生可能得既

咁你D大光燈呢????

射閪咁遠點射中眼呀
你哋受專業訓練都射爆移動緊嘅頭啦

唔好再近D…癡線…

佢教你laser唔好周圍了
要定一點黎射

咁又點 咁危險拉咗賣嗰個囉
我理撚得你盲 你照記者就得呀

做黎比cctvb用

咁你地日撚手閃黎閃去果d燈呢？

特登射黑色
咁陽光加放大鏡我都燒死啦
陽光都係攻擊性武器

佢好似無講係同一枝

嘩 明屈

你地班狗都照記者啦

黑狗玩狗影.jpg

屌，黑警黑色呀
梗係吸光啦

你地夠照記者啦dllm

轉咗pr wor

有無狗比光線燒親呀？有無傷口圖睇下？
咁睇演唱會咪好危險

多謝教我哋點用 一於就咁射撚死你班狗

唔可以帶手指出街

高能量

大光燈照記者呢

你班仆街d白光都好傷眼

平日嗰點光震到仆街，撚會好似示範咁定咩

禁售雞蛋，磚頭原材料，油，玻璃樽

好快

留名等睇

李SIR：大家好好彩，大家只望一點，
但前線人員嘅光線係追住你黎射

有同事已因為呢樣野而眼部受傷害，建議同事唔好直望HIGH ENERGY嘅野，同埋你地都見到已經有同事加左護目鏡

你照禁耐先穿, 我用鉛筆秒穿張紙
鉛筆攻擊性仲強

突破盲腸

推到記者問，火機vs激槍邊個勁？

試下咁近放tg呀笨

紙有化學成份

推 警世

民間記者會洗唔洗好似咁樣玩role play

on9,明屈人拎去照狗

等睇陣間記者點撚狗

我今日個深藍同事話激光槍會整盲人

咁近射 個人一早比你拉咗啦

咁你地支燈又點計啊？

近距離仲要搵黑位射

射完兩個位仲提水洗唔洗換紙

當市民無常識無讀書??

收皮啦 咁撚近對撚住黑色黎射

好撚遠wo屌你老母

入咗證物袋可以拎出嚟示範？
點知係唔係尋晚嗰支？你地有冇改裝過？

又想showcase觀星laser點樣做到攻擊性武器
變相想將琴晚拉方仲賢單嘢合理化

咁警犬就可以用大燈?

核能等離子逼擊炮

好誤導喎 不如話用鉛筆插眼啦
直接爆眼珠

去來採訪把9咩，浪費時間

死癲狗 捉唔撚住

你老母臭閪 咁樣既話放大鏡都係武器啦

好撚遠啊你老母，加埋兩米都無

咁「遠」距離

啱啱hold住報紙果個好似係張繼聰細佬

亂咁吹，無提供專家名講乜都得

而家重點係
點解買都唔得？
唔拉個賣家 拉個買家

佢射人定射精都係後話

叫眼科醫生出來講啦

點知你班黑警有無改裝完先拎出黎？

屌, 係咪尋晚人哋買嗰支先?
又話係槍?

強光燈照記者唔會令人失明？

咁遠既距離?

你D大光燈咁撚近射記者

一定唔係鐳射槍 係鐳射炮

可唔可以話記者都比你地啲強光照到眼盲

呢個距離...

哇，以為大殺傷力武器添

幾撚多能量呀？仲話好撚遠，近撚到

佢將幻彩詠香江P左落張相度？

有冇人組團再買

不如拎把刀出黎話可以斬豬肉

你頭先條閪警都手震震啦
你隻眼成個凱旋門咁撚大呀?

一米遠射

我點知你有冇喺支野入面加野

你下下描黑色位
報紙又薄又易燃

屌你個盾同頭盔咩物料？
仲要有反光物料

5號晚將軍澳狗屋射左兩個鐘又點解釋呀？

我做個demo用鉛筆界手呀

我覺得深水埗要封鎖 全部大量攻擊性武器

就黎放大鏡都攻擊性武器…

你地班狗支燈仲勁啦

攞你命3000

咁遠既距離

"咁遠距離入面"
屌你兩步咋

不是鐳射筆 係一枝鐳射槍

on9 得果幾尺都話遠距離

記者自己提供張紙比佢射
班狗唔可信

我可以行到咁近D狗既話 有機會開到支筆先算

記住要定住一點黎射

啲on9實驗係比藍絲廢佬同支那人睇

指罵都算衝擊 直頭應該立法禁止香港市民不准開口出聲

雷射槍？屌你老母

唔想聽廢up，淨係想睇Q&A

係咪睇緊國產零零漆

有幾高能量.. 無數字?

咁遠的距離??????????

我地示範番 有鐵環警棍 同 無鐵環 既分別
示威者俾人扑爆頭，死得人的

遠距離

啤牌都可以飛撚死人 又係武器

拎警棍打人 強光照人

遠你老母

可以忍住唔笑先好野

咁樣你唔拉檔主?

唔敢用白紙？

咁都叫遠

做乜鳩
駛唔駛帶埋眼科醫生出黎開記招

遠?

咁遠距離

on9？ 佢講咁遠

咁市民隻眼就唔使保護?任你射?

大家唔好燥，其實呢個記者會已經教曬路我地可以點反擊
佢點present我地一樣可以點present

胡椒夠傷眼, 你老母又噴人隻眼

「咁遠既距離」
笑撚死人咩

咁撚樣叫遠

係驚嘅禁賣啦屌 拉撚咗班供應商先啦 on撚9

咁遠既距離入面...

我係咪聽到有人笑

呢條友講野真係好撚仆街

哇 都幾遠下

[LIVE] 浸大教師譴責警方無理拘捕製造白色恐怖，並開記者會。

睇到好尷尬

點解可以認真地講啲咁on9嘅嘢而唔笑

橡膠子彈都唔可以射頭啦你又唔跟

東張西望播嗰啲仲勁過佢啦屌

屌你,講出黎唔識笑wo

DKLM，咪就係，黑警都用大光燈照人，佢地係始祖呀！老實講，乜7都可以用作武器架啦，屌佢老母

邊個可以禁近射都俾人捉左啦

真係好好笑.

都幾遠WOR

灼傷

好撚遠呀

就算係可以燒得著
咁就代表佢係攻擊性武器？
我用火機/火柴可以直接燒鳩你添呀
你唔去拉哂所有食煙嘅人？
菜刀都可以用嚟斬鳩人呀，拉鳩哂全香港所有人呀笨柒

你班仆街日日拎大光燈照記者同市民又點計？

點解唔試下近距離直射橡膠子彈

我地知道好荒謬，但係呢d記者會其實唔係俾我地睇。佢地可以每日咁作故仔，長遠而言唔係辦法。有冇辦法整一d風格相同幾片，但係擺警察做錯既野落去講，再係網上廣傳？

枝野係咪佢哋自己加咗料

屌有病？

呢個距離叫遠？
你玩鳩我呀？

扑野都會坐斷鳩添

POPO:「鐳射光照射警員係會令同事短暫失明而執行唔到職務嘅」
算唔算煽惑傷害他人身體？

點解唔用白紙 硬係要用報紙?

遠你老母閪

睇嚟popo對距離嘅定義同正常人唔同

棟篤笑。

屌你咁勁已經打贏美軍啦

證物可以亂咁用?

屌你老母啦高能量雷射槍 係嘅話你哋班狗晨早變撚曬灰啦

洗白大會 係咁將不利自己既變做有利同洗白 主要播比共狗同撐狗人士睇

高能量雷射槍

咁遠既距離

你老母真係講得出口
死仆街

有冇記者可以問下檢控買果個唔檢控賣果個？

叫佢試範埋點樣有碌鳩=強姦

拉哂d師奶啦
個個拎藤條教仔 好撚攻擊性呀

灼傷 快撚啲拉個老闆啦

笑撚左

狙擊槍

屌！佢咁近射張紙，佢竟然話有段距離。。。真係好笑。。。。

on9企到咁撚近 實燒著啦

高能量鐳射槍

暴力事件
激進示威者

呢個實驗一啲都唔持平，人地九丈幾遠射埋去，你就得2步距離
學上面有個師兄話，你唔搵啲海綿彈用近距離開槍試

我真係想知有冇俾人掉包 邊個可以保證
拉埋檔主先講

好明顯係另一支黎啦

要反擊一下

法律上點定義 鐳射槍 鐳射筆? 警犬就係法律?

佢話係咪係囉,係咪都係屈

好似以前d絲襪佬喺街市demo咁

民間記者會可唔可以表演用手撕紙
建議警方拉晒有手嘅人

我都想知

咁既距離 仲要定位照十秒

我老豆淺藍都唔撚信啦on9

on9 咁近射落去
示威時邊有咁近射落去啊
黑警係咩冇讀過science 點做fair test

阿sir係咪控制唔到肌肉？搖撚完未

呢枝野咁危險點解唔拉埋賣果個?

皮膚灼傷，狗狗露左咩皮膚出黎可以灼傷

香港已成全球最大軍火商

又屈街坊屌你老母

咁橡膠子彈射眼呢?
大光燈射記者呢？
搵記者問問

唔該記者唔好問廢話

火機仲危險

咪就係

[LIVE] 浸大教師譴責警方無理拘捕製造白色恐怖，並開記者會。

睇BU好過睇呢個

用白紙嘛冇得屈人囉

咁放大鏡加陽光都可以係攻擊性武器喎，放大鏡都唔買得？

天水圍少女
被防暴非禮事件

講到咁危險都比人賣出來

點解佢自己講完可以忍到唔笑既

咁近 仲要射黑色位 你講哂啦

愈深色代表反射嘅光愈少，吸收嘅光=吸收嘅能量(單位：焦耳)愈高

刀都危險架啦
問題你無啦啦屈人有第二個用途嘛on9

點解要咁近射呀 屌你老母
行開50米呀

李SIR： 不需要十秒已經可以燒黑張紙，並唔係鐳射筆，係鐳射槍

但仍然未有提及示範嘅「鐳射槍」能量有幾多，同琴日所搜查嗰支係咪一樣

咁遠 真係辛苦哂

當我地物理系死架dllm

拎入樽同全疊打比

咁撚近射
話咁遠
真係公信力係負

佢呢支咁近距離聚焦1米內射, 唔洗半秒就大火

咁快總結喇?!
又要諗定設咩局拉咩人聽日講乜好喇

高能量雷射槍
咁認真講出口又可以唔笑果下

陽光加放大鏡一樣效果 不如沒收個太陽

下次貼埋去你老母個閪度射

笑左出聲

啲記者應該chur返佢 啲現場狗仲同記者講幫你照路 擔心你安全

佢地係咪真係當人白痴

琴日有撚衝擊？

cls 明屈
我真係唔撚信佢老母試嗰枝係會長買嗰10枝囉

企到咁埋你俾10個防暴狗圍打完都未撚燒著

砌生豬肉大會

最慘佢D藍絲TA信晒

多餘喇, 你點解唔拉軍火庫呀

個距離條撚都長過佢啦

睇記者會簡直浪費自己智商

呢個唔係鐳射筆 而係一個鬚刨

毅進仔真係好撚on9

full gear驚一枝雷射筆

拿你望下
生果刀係可以輕鬆劈爛一個榴槤
更何況係人類皮膚呢

別無他法所以要用催淚彈

收皮啦 HK idiot force

撚左咁多日搵個傷既出黎啦

咁近距離射咁耐先著到火,能量會有幾強?

係 有記者忍唔住

筆變成槍 彈變成煙

屌你老母唔好拎枝煙頭出嚟做Demo

問埋過用鐳射槍會阻礙狗做嘢
咁點解又可以用強光電筒阻礙記者拍攝

咁你唔諗吓點解會突然咁多人
就係全香港唔妥你

John Wick

記者吾該問下警方既強光燈射記者又係咩意思

佢果枝係會長枝? 屈?

用狙擊激光炮 輕鬆港獨

仲要假設左人會不正當使用
你估你讀心神探呀？
你點證明佢會咁樣做呀

唔笑果下叻

咁危險又唔禁賣

當香港人同狗啲智商一樣低

今日唔講bitch啦

撚有人追佢咩 如果好個dem咁近距離 一早比人拉左啦

人地話用黎觀星 你就無啦啦話你射狗

QA啦，唔哂時間

唔拎隻狗燈出黎照下睇下著唔著火?

認真 有人會咁近對住啲狗射燈咩

PUSH

Laser gun

D記者去鴨記買返同一支拎去大學實驗室試就知咩事

咁近
一拳打埋黎仲傷過laser la 佢唔拉人個拳頭

頭先3次測試專射深色位

海關點做野 比啲咁野入境

原來真係今日無野講所以琴日搞單野出黎講

屌你槍械都已經唔入流,第時打仗一人一支係街買到既雷射筆都已經打贏

以佢個邏輯
如果你有條撚又硬到就肯定會用黎強姦啲女啦

可唔可以唔好乜都用PROTESTERS???????? 明明係街坊

勁撚薄你睇就知

佢哋目的就係為了砌會長生豬肉 以為佢係帶頭人

解放軍人人一枝,美軍都唔驚

1.枝嘢係咪同被捕人士同款?點解唔拘捕埋個軍火商?
2.咁嘅距離射晨早比你哋拉撚咗啦

淨係講深水步,完
大家靜一排,等佢冇野講

唔可以由得佢屈

你個枝強光燈試下兩米照 自焚添呀

民間記者會 加油阿

被迫害妄想症

手槍

講咁耐 有咩證據證明佢係買黎射你D狗眼先?

民間記者會 全面反擊！ ！ ！ ！ ！

有可能咁撚近射到你咩on9

乜支鐳射炮可以咁近發射，咁大家關係應該幾好

大把冇腦香港人會信

英文都譯埋laser gun

laser gun

高能量雷射槍 蕉！蕉！蕉

有冇人擺遠d做個實測, 要反駁

同埋幾時示威者可以咁近距離同狗接觸到，可以咁樣射呢！

咁放大鏡都唔賣得啦

成日用英文消耗採訪時間

緊係
明明白色位燒著最易睇，但係白色位係燒唔著

藤條佬同元朗佬啲棍點計？
唔講既？

細個果陣玩放大鏡！射落火柴頭重勁過佢！

laser唔可以射眼催淚彈同橡膠彈可以射頭 雙重標準

呀蛇話好撚遠呀 你睇星都咁上下距離

播片加案件重組

民間記者會！

示威者都唔想射你地眼嫁
你係咁移動咪唔小心射到囉

D狗紙紮㗎？

可唔可以快啲到QA

利君雅有去？

啲毅進仔真係唔識野架喎

警察夠用大光燈照人啦

佢真係當我地on9㗎喎

搵人去HYD 問下丫麻如果壞咁多HYD 一定公告啦

咁近射我直接扑落去仲快啦

咁近用手指插眼仲快啦 仲燒十秒咩

完全係老屈

一定要呀

明屈屌你老母

我嚴重懷疑連登可以殺人
你睇下

4把利刀

林鄭迫班警察同高官每日出嚟當眾講大話，算唔算係羞恥Play？？

鴨記原來係軍火庫

反效果

我都聽到有藍絲話on9

好嬲呀係咁老屈

冇

讀得好慢

阿sir果然係狗 聞到味
我地睇唔到有咩分別 聞又聞唔到

撚狗時間未

橡膠子彈會爆頭死人tim

有撚一米
半米咋

黑警唔係冇白紙呀嘛

明砌生豬肉

深水埗買嗰支 同佢demo個支唔撚同 9屈

佢區區任意拘捕
好難唔出去

你自己都識講用催淚煙拉遠同示威者距離，支電筒咁撚遠點射到你地班狗呀！

跟本好難燒得著

賣laser pen間舖喺邊? 即刻去買返枝玩下

毅進仔 Science 堂係咪全部曠曬課？

老師教你Experiment 係咁做㗎？

毅進科學教室

用火柴燒張紙會更快

帶隊掃鴨記未

若賓州本身不是強姦性用途，但任何人將該賓州用作強姦的話，亦可歸類為強姦性賓州

前排有廢老攞鎖匙捅鳩人
鎖匙又係咪攻擊性武器
咁係咪全地球嘅人都要拉哂，阿sir你自己都有鎖匙
係咪可以拉鳩埋你

又進攻嘞佢地

檔野今日有冇開 我再去買十支

講D 嘢永遠無實數, 靠D 含糊講法去呃大眾
高能量 <= 即係幾多, 實數呢?
咁遠嘅距離 <= 即係幾遠, 實數呢?

記者可唔可以叫佢射白色位仲要遠距離

其實 報紙多油墨 好易著
仲要猛射深色 實快
小學有冇讀常識架班友

佢就係要分化 同埋強調係小部分人

好撚想睇下班記者點challenge班狗
屌你老母企係面前咁都叫遠

下次大聲公都變音波炮

如果咁勁 d差佬晨早死撚晒啦

暴徒

攻擊性武器, 拉得

記者問番佢地D強光燈啦，又搵個警察試下俾果D野照10秒

多謝提醒，即係課金一支旁下身

屌啦
行過都話襲擊
小心下次係佢面前呼吸都告9你用空氣炮襲擊添呀

嘩，「鐳射槍」咁大威力呀？
行咁近射你畀你枝警棍打死咗啦...

有無人可以問下眼科醫生意見
啲警成日用強光射記者
有咩傷害？

手持咁光既催淚彈
我以為閃光彈黎架屌你老母

筆變槍

唔拉撚晒賣個D? ON79

屌你老母啦

Laser gun 鬼佬心諗 Wtf

你收埋把刀先啦
一陣又話你攻擊性

係都唔講會長買既係咪同款，唔係既你攞個death star出泥都得架啦

幾多焦耳呀? 高能量你話係就係呀? 咁唔洗法律界定啦

有laser gun
咁幾時有Lightsaber

Galactic Republic

屌哪星
我用放大鏡都燒到紙啦
禁埋放大鏡呀笨

撻住墨水做乜鳩

直接QA啦

其實咁砌法真係得弱智既先撐佢地

佢不如搵傷左嘴唇果個伙記出黎搏下同情仲實際

快啲封鋪啦！

所以民間記者會係幾重要

煙花變催淚彈CLS

屌你老母...照犒讀都讀到成PAT屎咁.
啲停頓位錯撚晒.

睇完垃圾記者會 又有排怒

推呢個

記你老母會

記者朋友

別無他法 如果你9點就出黎交代 唔係拖到11點仲要講啲on9解釋咪唔會演變做暴力事件囉 倒果為因

屌你老母你唔攞支真槍出黎表演

忍住唔笑果下先好野

紫色laser
射黑色位

好撚驚呀 屌你老母

幾點有sosad

佢既講法同崩口人忌崩口碗有咩分別

你以為記者會冇料到
其實成場show做比cctvb睇
等佢有晒材料係新聞到洗腦

唔係阻止記者做野啦
警方啱啱已經示範咗係用嚟攻擊記者

買支鐳射比屋企隻貓都唔得

班警俾你埋到身先算啦

其實催淚彈都係危險品
有冇得係室內又試範下

真係笑撚死

大家唔好食煙，因為火機好high energy!
會燒著張紙

民間記者會一定要攞放大鏡出黎問係唔係攻擊性武器

睇完個警狗既記者會 就知道民間記者會既重要性係邊

催淚彈,胡椒噴霧,警棍就對人冇危險?咁你又用?

禁撚咗支野啦柒頭， 講撚到核武咁

照咁講其實好多嘢都可以係攻擊性武器 重點係人哋嗰陣有攻擊意圖咩

laser gun笑死啲鬼佬

問答環節叫佢地係遠距離再Demo多次

英文講既同中文唔一樣 ON9?

laser GUN

TORCH 啊垃圾

陽光好危險 請市民唔好係日間出室外

我地可以開始唸點樣present佢地用大光燈，閃光燈係有幾危害眼睛，最好問埋專業醫生意見，如果長期比呢種大光燈照，閃光燈閃，係會點樣造成眼部永久性傷害，記者會開埋呢種大光燈／閃光燈，等班人睇人有幾阻礙到記者採訪同傷害記者／示威者視力

好撚嬲

有冇記者問下警犬幾時會派兵掃平SSP?

Laser Gun

煮飯千祈唔好用刀，唔好用火，小心警察上門拉人

今日記者佢地裝作一個與民同行
特登hide示威者意圖（呢個一直都係咁）
無左憤怒既情緒 好明顯好理性
用一個好輕鬆禮貌貼地既態度博取大家諒解
就好似傾計咁
我想講如果我係一般街坊 好大機會同情諒解警察
只係因為我對事態非常清楚 所以堅守黑衫立場
呢個大家一定要睇清楚佢地做緊啲咩 先可以拆招

佢依段唔係拍比我地睇
只係做show 比對家有野拎出來講
就算後面證明到3米外唔著火都沒用

其實佢應該要用返琴日搜查到嘅同款鐳射筆 黎射豬皮
咁個示範先有說服力囉！！！！！！！

叫佢用個隻野示範一下點樣攻擊嘛

痴撚線 laser gun?!?!
想呃外國都唔洗咁呀下

1. 距離問題
2. 有咩證明佢唔係睇星
3. 你講到咁危險 賣個個又唔拉？

laser gun, 巾佢老母

gun 你老母

點解買都會被人拉呀？

學生係知你係警察前試圖逃走定之後呀？
唔知你係警察無啦啦俾人圍當然逃走啦

大話講一百次說會變真架喇

因為聽唔清楚 所以唔係

屌
粉嶺有個阿叔拎鎚仔打人
咁係咪周街買鎚仔都係去打人呀
有無證據佢買左射鳩你呀

自己都講錯laser pen

Laser point... gun

自己射記者又好哋哋？

佢自己都講唔出口laser gun

雷射槍個名邊撚個柒頭定架？
點解要叫‘槍’呢？

laser point......... gun!!!!!!!!!

侮辱市民智商記招

咪講比智商低既人聽嘛

老千騙人手段你睇落都好弱智
但佢地目標就係釣弱智

者係有五百萬人數既可能中招
都唔小野

push

拉哂食煙班人

laser poin...GUN!

有無勇士記者自願伸隻手出去俾佢射番廿秒

民間記者會拎支強力電筒做示範啦

屋企把掃把都可以用黎打人啦
要唔要試吓攻擊力有幾大
係咪又要拉？

就係有
所以先拎嚟誤導人
拎嚟比tvb播

係唔可以,但係佢地都係照屈

咁就要大手買入 一人一支啦

都要忍下手

一定要聽日開民間記者會

咁近仲用電筒？

告你虐貓

所以今日全民休戰！
睇下佢聽日講乜

又pointer 又gun

問佢咁其實係講乜

Diu 公平d 做 EN 62471
出報告

睇下係唔係會傷眼！

laser po.. errrrr guns

帶火機都會比人拉 唔好帶呀

咁講法，點解唔拉賣果個人？，佢持有幾百枝

我唔想深水埗可以買到咁高能量嘅雷射筆

Offensive都唔識讀

自己都講laser pointer啦

高達

有冇人知個10枝電筒係放咗狗屋一晚？

專登

又要去搵盧sir

laser pot.....gun

班狗真係笑唔岀？

佢自己都想講係laser pointer唔係gun

衝緊個陣邊可以對焦咁耐射到著火
你唔郁架咩...

等佢地9up完，繼續狙擊元朗荃灣

呀蛇你自己都忍唔住講pointer

Laser GUN

屌你有稿都讀錯錯

差D讀錯

班差佬試過收工唔記得熄電筒之後係locker 燒著野啦

睇學是學非都嚴謹過你

受傷數字又冇，功率幾多又冇

我都聽到

狗狗忍唔住口講咗laser pointer
gun 你老母

尤其廢老啦 蠢到豬咁嘅未覺醒港女 同好多深藍師奶

屌你老母依個距離照d狗呀 俾佢用棍打撚到仆街啦 點樣攻擊性

唔好意思俾人笑

仆街係laser pointer 定laser gun呀

佢要材料比人屈

岸鳩示範！
可以咁近距離，企定定射足十秒先有火柴效果！
早就比狗爆頭啦！

SSP鴨寮街A出口轉左D綠色檔口
推到人手一支

推！記者朋友！想知啊

咁勁以後每人mark個popo射眼 唔洗硬攻啦

強烈要求記者俾張白紙佢射

自己都講錯POINTER

真?!

快d死啦警狗
諗左成晚就係諗到d咁既理由

Laser point == 改口做gun
姐係point 定gun ah dnlm

呢條要問啦

其實岩岩都唔係好快 佢話有煙 我都未見到

點都好
我希望支laser gun真係射得盲你班仆街

咁黑警支大死光啦又唔係攻擊性武器呀

DKLM 講撚到似層層

想知如果用班畜生啲電筒照 with 同一個距離會唔會有一樣效果

嬲撚到核爆

琴日民間記者會個男仔仲講得好過個警犬

好心佢地進修下啲phys 啦...
laser 本身就會燒紙...
如果唔係點比你睇到粒點呀...
你重要咁近射...
連中學phys 都唔撚識...

記者 唔好問鐳射槍 問番元朗!!!!!!!

LAST BUT NOT LEAST
唔係Not the least

假設10秒燒著張紙，企係到十秒畜龍都跑到啦
一路跑又對唔準佢，根本就唔合理

岩，話啲狗大大聲開咪，傷害我地耳仔

請冷處理記者撚狗會

pish

外國記者會唔會唔明乜春係laser gun
一時gun一時pointer係咪痴撚線

幾咁夾硬

我覺得告唔入囉
除非個官係腦殘

屌你老母 幾時屈埋有高達

laser pointer定係laser gun啊屌

the last but not the least

Laser point(er)

想引導人話佢買黎係去示威用, 狗撚到

你班狗比人射一件事
有人買雷射筆又另一件事
拉埋一齊黎講混淆視聽

屌你老母咁你講乜都得架啦

記者幫手叫佢試射白色位同遠射啦
憨鳩

自己講漏口
Laser point... Laser gun

民間記者會即刻買同一支黎做示威

點解唔拉埋鴨記d人 販賣武器喎

屌你BGM好ROCK

Laser pointer 定laser gun，自己都講唔清

外國人睇新聞以為咁勁star war
仆你個街 一睇係電筒

有片播

點解英文version 長咁多

仲要咁近距離
食撚哂棍啦

不如搵記者係現場用LED電筒照下佢地眼，
然後話我地每次出黎就係俾你地咁樣做
你叫我地點樣係現場採訪
你地用LED 燈 射人係咪又合法

片

。。。

邏輯問題
有人用鎚仔殺人
而家有人買十支鎚仔
所以佢買十支鎚仔殺人?

點樣得到呢個結論

咁多廢話，檢獲嘅 鐳射槍 功率係幾多？

但藍絲未進化到用腦諗野

每日記者會原來係棟篤笑

即刻諗起王先生封信

播你老母

阿蛇諗嘢唔使你教

條撚屌半米都有震到咁，啲黑社會咁撚遠點長照呀

重要剩照黑色位吸熱

Diu
剪埋片加配樂

bgm 好似xfiles

次次都不盡不實
一係無資料
一係就誇大

不知所謂

條片

教育電視啊

好多片播，仆街喇

D音樂

諗緊講gun定pointer好 轉唔切

屌佢條片個配樂做乜9

可唔可以叫記者叫佢地用A4紙試多次

個bgm做乜鳩。。好撚老尷

做咩配D光劍聲入去

屌佢老母，加埋配樂，收皮啦

有片播但係自行剪接

屌你....日日播片洗腦

果bgm

有無警員燒傷左？

琴晚11分鐘果條片,隻狗拎過其中一支黎試
有冇人cap得番出黎

Star war咁

721元朗都敢拎出黎播

笑撚死我

觀星筆啊 師兄

幻彩詠香江短片

D配樂

721 721 721
元朗 元朗 元朗

揀埋D咩歌呀

個BGM

又係D ON9背景音樂...

妖 d條邊個剪嫁 柒到

又有片睇

有埋片，即係要入硬會長罪

啲片配樂好撚尷尬

d音樂，

播乜鳩片啫 問題你證明唔到人地係買黎射你嘛on9

做乜撚野

乜撚野background music

屌你唔加密

D bgm係想點

呢枝又唔撚同你示範個枝
點撚樣呀?

bgm咩事

同一個bgm用兩次

終於有片

使鬼你播咩…係人都知啦

配埋音

一本正經咁亂噏

你荒佢唔會呀？

cctvb

咩撚野事

啲音樂懶係好緊張咁既樣

加埋啲bgm真係好鳩

bgm有無版權？有就去做9佢啦

快d交代呀popo

照你個cam都唔撚得？
你地班狗咪又係用燈影記者cam 痴撚線

多謝popo話我個鐳射筆嘅威力 以後每人一支呀！

我企得到咁近班狗
我一拳打咗落去啦 仲照咩
遠戰英打肉搏咩

條片啲配樂做得好好喎 係咪拍開電影做戲？

好似冇電？

point 2 錯
係佢要證明到人地犯法, 唔係市民證明自己清白

無sum shui po呢個地方

張圖
警察都有用WO
警察都係示威者?

你攞支青瓜都可以出黎示範有幾暴力
咪spin啦警狗

學埋堆港人港地整埋d扮大事既BGM

連登

BGM俾左版權錢未啊?

一個照落牆

一個照向鏡頭

咁都可以做比較

啲配樂ISIS級

On9 bgm

第一時間就諗起呢個

播緊片係剪輯左多場運動中示威者用嘅鐳射筆嘅情況

我有合理懷疑太陽ge光線會燒傷執行職務ge警方
強烈要求你地去炸左個太陽佢
記得同我拍返條片配返呢個音樂

Star war

召喚物理學家，是但咩專業L
Laser pen 照報紙，同黑色位，會燒焦原理：報紙有墨水易燃，黑色位吸光，射白色位應該無野
（有無專業人士prove到）

相信佢地度左成晚，點將白說黑，攞霞姨個飯盒

係咪唔知咩叫觀星筆

咁點解唔禁售

D 聲想點

笑撚死 仲要播片

乜撚野bgm黎

好似果d球皇片

屌你自己剪片加埋d懶緊張既配樂係咩料
中學生功課?

推比記者睇

好尷尬

star 配樂呢

試下播幻彩詠香江比返佢睇

留名睇紅底法官冇腦判刑

一定要播呢條

唔好笑 我係真心架

加配樂黑警真係痴撚線

犬隻避

剪片個位人兄下次可以轉個再緊張啲嘅音樂

有埋配樂

屌你老母琴日咁撚清 今日特登整暗濛

連登cap圖

好靚喎

犬隻

個bgm

有BGM

啲背景音樂，大佬呀，依家2019年啦

係天台放tg 又係cls

咁撚危險唔搵個檔主

痴撚線 配樂

配樂

屌你班狗咪買咗日本制同德國制價值2000幾蚊嘅護目鏡

佢試嗰枝係藍光，片播綠光，佢地係咪色盲呀

D片全部都係CCTVB提供
笑到仆街

TVB 同 警方真係同氣連枝

又播又播

狗

冇辦法達哥整片係咁上下水平

又cap連登

播埋幻彩詠香江丫笨

佢啲bgm

佢條video 可以整個10 mins黑警版

一句到尾，邊條法例規管laser pointer 先？咩都可以大殺傷力架，菜刀，cutter, 個胸都襲到警啦

有冇高清圖? 張幻彩fing香港好靚

明明係香討 又入連登數

bgm

啲片咁低清？ 同埋睇到 電筒照真係有效

又LIHKG

想膠化成件事?

照樓都拎埋出黎 咁層樓燒著未

懶緊湊？

撚狗會 開始

認自己係犬隻？

個bgm好搞gag

問下點解咁大殺傷力唔拉人封鋪。如果佢話冇規管咁憑咩話佢係攻擊性武器

連登明明叫你唔好咁做??

邊位巴打上左位

好on9呀
cap留言做假證據

又CAP 連登
笑到

屌你cap連登

邊個巴打上電視

又連登

警方自認犬隻?

邊個巴打上左press con

727元朗呀傻閪連日期都打錯

又quote 連登

屌你cap 連登

quote連登屌你

自認係狗

又屈我登!!!!!!

屌又post連登

屌你MON POST狗

個個都叫人唔好咁做喎

BGM有冇俾版權錢?

下?
咪講左話唔好囉
做咩姐你

ON9到要加BGM
笑死

啲comment叫人唔好咁做喎
間錯重點吓話？

屌 好撚on9
仲要highlight 埋

咁做咩唔全港禁售啊

見到啲狗將黑講成白就好撚嬲
同啲仆街藍絲有乜撚嘢分別

做乜有background music，刺激d？
不如加埋fox開場

認左自己係狗?

又上電視

唔好比佢bgm 影響。 focus返響重點度

播連登做乜撚

咁都得,折凳都入得啦

笑死...自認犬隻

千其唔好咁做

忍唔住大笑左出聲

佢點開記招從來都唔係為告人.
係想愚民, 利聲音反彈.
從而搞散運動

配樂咩事，星球大戰?
作為公眾機關仲加埋哂D垃圾音效

Mon po dog

CAP 連登POST 做證據

多謝欣賞幻彩詠香江
下次cap我圖啦

真係學是學非都pro 過你

講到黑警無用大光燈,鐳射鎗咁

我講緊狗隻喎
你係狗咩

屌做乜鳩...

又mon po

D留言9成講緊射狗
自認係狗?

又cap尻連登圖

自認犬隻？

叫左你唔好咁做

邊個上電視呀

Mon po狗

佢不如配tokyo hot bgm
好似會夾D

呢支鐳射槍咁黑警果D係咪叫閃光槍

愈睇愈好笑

幻彩詠香江洗唔洗禁
封埋棟大廈

揾連登仔講d野做權威

你地都知自己係犬隻

cap連登

段片有埋連登post

連登都出埋

連登咪叫人唔好囉

狗狗你好！我係借東風

tvb first

犬隻我屌你老母

你老母又係tvb問

笑到仆街

笑撚到 Cap連登 琴日自己講完話唔知連登講既野真定假

幻彩詠香江

冇AC

你認係狗？

HI黑警
mon緊連登啊

d配樂睇到我好緊張

盲撚左未呀 仆街

建議每人comment都打句
「連登唔歡迎你地型死黑警呀」

求示範遠距離手持十秒內燒穿報紙

叫人唔好用喎

睇埋今日記者會
你話琴日單野唔係局, 真係搵鬼信

叫記者叫警察遠距離試下、，吾通買把牛肉多又可以拉人

明明咁多巴打都係提人唔好咁做

mon post 狗

擺埋連登d9up上去

笑死

明明呼籲唔好做

連登鳩噏當實質測試

又mon連登當係事實

人地話射狗
你認自己係狗？

CAP左D連登留言 話有預謀有組織用鐳射筆令人受傷

證明人地有可能買通訊社d相同片去捉人。

民間記者會一定要繼續開，可以參考佢嘅做法，日日都播黑警濫權嘅片同相

個BGM咩事 好撚柒啊

民間記者會出動平反啦

激光定鐳射槍呀

佢點證明連登仔=示威者?

屌你

條片加埋BGM....

TVB前線真係唔同啲

一黎就tvb

民間記者會 播黑警玩電筒槍射記者條片

製作人剪片音樂家youtuber
查下BGM 有冇版權

人地咪話唔好囉，連登愛國愛港

Mon post 狗

近距離呀,你自己都識底線出黎啦比到示威者行到咁埋射既話抵你地比人話ON9

咁佢點證明佢係一個示威者
而且會參與示威

邊個係狗

一嚟就tvb 一陣點算

有數個疑點：第一：佢買啲LASER POINTER係唔係個個性能、第二：如警察都用起平民到個陣，點解佢地可以用，市民唔用得、第三：D設備全部係警察提供，死無對證。

講咗唔好又入人數

tvb

邊位巴拉

又係CCTVB!

仆街 根本就係D狗開AC 打定D字比自己做REF

點知係咪你開post

政客=政棍
PPRB=警棍

又TVB

屌佢 咁撚近射梗係出煙啦

tvb 講人話?

防暴頭盔好似都係黑色, 如果一齊射咪...

Tvb先

自己留言自己拎返出黎

千奇唔好咁做就冇底線

人地話射犬隻喎?

mon post 狗屌你老母
黑警死全家

用連登都叫話有證據

好撚柒呀屌你老母 睇撚到起雞皮

MON PO 狗屌你啦

PLS FACT CHECK，LASER POINTER FOR 天文用的激光筆係幾多MW？ POPO 記招用咩WATT 數？同埋要計算對焦距離？

同埋佢地DEMO 單射黑色，黑色MATERIAL 係會更吸能量？

Tvb first

功率 都唔知係唔係一樣
張紙都唔太有無加 料

扮乜鳩 一黎就TVB 屌你老母

全部文科出身？

屌你老母 CAP埋連登圖

有無人聯署要求取消每晚幻彩詠香江？我驚燒撚死曬啲麻雀呀而家

而家上網講既野都當真？？

佢話你地知 佢地有睇連登

唔見你拉賣嗰個？

屌你老母，又入連登數

Tvb

tvb已經第1個問

聽唔到

求CCTVB補血

次次都有連登份

又tvb

受傷未？

幻彩咏香江應該會殺得死人

tvb 前線

屌你老味講撚左無大台成個幾兩個月

點呼籲呀 大大隻字寫住千其唔好咁做

屌你第一間俾TVB

連登仔話核彈都唔割添cap埋呀笨

警察每日噶記者會 只是無限把示威者的行為放大，去重新撇清立場 伸張自己是「正義」，利用隨手捉返來的人，讓市民覺得他們即是法律，證據就可以隨他們製造。

比如個樣野本身係一個正常野 一旦拉左 比個罪名 然後記者會拿出他們所謂「證據」演示 係幾咁危險 ，完美帶風向比無知噶一些市民.

以後你買支筆 被抓走 當你庭上見番支筆 可以按一下出子彈都唔出奇...

且冷靜判斷 ，雖然最近才註冊 真係覺得佢地當我地無智商咁耍 係唔係仲係89年啊？而家係2019啊

拿 tvb做到野啦 拎枝同型號既試多次啦

做咩要加密
我買黎觀星 做project 關你POPO撚事

火機

好撚柒 做咩唔highlight 埋句千奇唔好咁做

如果有句audio jungle 仲好笑

MON POST 狗你好！ 你痴Q咗線啊

需要发如论战

咁瞳孔係咩色？

tvb問得幾好喎

整一個鍾 d狗打人 濫權 放彈
再講番以前d新聞

TVB

Tvb從良

屌你都on99既
我夠話屌你老母啦
網上講網上講

快撚啲搵吳幸美係東張西望到試啦

tvb做乜鳩

有陣毒氣喺mon傳咗出嚟

Cls tvb講人話

黨台優先發問

又見到連登！屌成九日擺連登上枱！

一定要佢答火數

條問題冇問題 WO

好波

TVB作反??

反了

tvb又講人話

tvb
屌講得好

TVB講人話 WTF

TVB OK WOR

3條狗

睇都未撚睇
嗌左TVB先

重點：要係狗舉證 證明佢會攻擊人
依加擺明屈

反了反了

證物可以攞出嚟擺係度？玩鳩我？

好好笑 好似以前咩咩館個d低能science片

好恐怖
我而家好驚
支持警察全城大搜捕入哂所有民居商鋪搜索，見一枝槍拉一個人

個主持一嚟就嗌tvb
點知又俾tvb追擊

TVB OPOP

好快massage gun都係武器
再之後震蛋都係，震bomb定震gun

又問得唔錯喎

TVB 三條都幾好WOR

有…播緊

買火機

問得幾好

出埋片，民間記者會大家識做啦～～
有預謀，有組織地用大光燈及閃光燈照向示威者及記者，企圖永久性傷害平民眼睛

wa diu cctvb咩事

TVB問得咁正常

tvb呢個記者問到野，個警方強光ge問題

TVB反了

Mon Post狗 我同你老婆扑緊野啊 你去砌生豬肉 我砌你老婆啊

tvb劉俊鈺

飮水x1

呢位記者tvb清泉

邊位巴打上記招

反喇

CCTVB

問到D狗口啞啞

講人話

劉浚玉算係有返D良心

狗隻智商低到

tvb前線記者！好波！一定唔可以比佢唔答

Tvb好波

邊位巴打被貼堂

Tvb攪咩

太多一連串問題...

屌返佢地轉頭

tvb 問得okay

TVB都救唔到你地呀

喂呀sir mon你老母post

cctvb又有25仔 反了

喂你唔cap埋香土bbk

記者好波

tvb講人話

TVB 反了反了

點解Tvb又同份稿唔同

tvb有啲前線係ok嘅

TVB憤怒了

TVB記者係正常
高層係仆街

算啦 班狗真係咪撚再兜

ok wo！
問得好

撚狗開始

Tvb講人話？

TVB 三條問題都咁狼死嘅

好快畀tvb炒
恭喜

反啦反啦tvb

警方例行衝出嚟柒會

真心.... 正常人都唔會信

當香港人冇讀書

TVB真記者

D記者幾高汁

又唔見你拉埋軍火庫，成個深水埗都係

TVB 造反

問得唔錯

雞蛋都係攻擊性武器

Quote 連登

記者叫佢試下遠射

Nice Q

Tvb 反了反了

一定夾過啲問題

Tvb is

唔好忘記tvb問一套播一套

Wow tvb

十枝其中一枝 即係拎啲證物黎做實驗？

tvb問得ok wor

咁即係邊枝

笑撚到

tvb 你個記者想博炒?

狗狗驚啊

哈哈哈哈~~記者都撚狗
你地D電同照記者

海關

tvb無做live

Tvb講咩 返工未聽得

Tvb幾好

今次唔屌TVB記者

TVB呢個男 呢兩日記者會咩事

屌佢老母，ssp大把野無說明書，執7哂佢啦

商品說明條例咁用既咩
火數都無點落charge

Tvb都識問

警犬真係on撚鳩

即係拆開左證物袋

點解有連登嘅po...

邊條例呀

黑警 : 又話CCTVB自己友黎既, 玩鳩我咩

問得好,但新聞唔提

大路問題

下????? 商品說明條例?????????????????

雞蛋都係啦咁

雞蛋

警方大光燈都係攻擊性？

咁拉埋賣個個啦射落海關到

射落海關度

商品說明條例關買嗰個人撚事???

📺
👷🏻‍♀️👷🏼‍♂️👷🏽‍♀️ 👷🏽‍♀️👷🏾‍♂️👷🏾‍♂️
👷🏻‍♀️👷🏼‍♂️👷🏽‍♀️ 👷🏽‍♀️👷🏾‍♂️👷🏾‍♂️
👷🏻‍♀️👷🏼‍♂️👷🏽‍♀️ 👷🏽‍♀️👷🏾‍♂️👷🏾‍♂️

咁近行埋去攞支原子筆插死人添呀

TVB要反了

估唔到tvb都問正常野

可能佢地遲早會拉賣家 再禁止買賣 因為佢地已經癲撚左了

TVB個前線好有正氣

推比民間記者會睇到

鳩吹無譜架啦

咁佢有冇測試個功率

laser gun

香港成功成為Jedi base
幾時到laser sword 同warp engine?

咁關個男仔撚事咩

成朝都做唔到個test? 有冇咁撚廢

Live緊

ching 鐳射有分唔同程度

以為搵tvb問會冇野 點知比tvb出賣

唔敢講就唔敢講啦 改裝過啊

呢句真係串過馬撚
係咪雞蛋都計

仆街黑社會 off你老尾

無睇live, 今日又有咩閪野講？

遲下outsource埋俾彭大導喇
佢咁愛國愛港

等佢答強光唔係武器

火機近嘅唔洗十秒可以燒著報紙....咁點算好...

Tvb問又點，晚間新聞咪又唔播

商品說明條例?干犯?

菜刀呢？

你試下日日比狗照

tvb係咁問架，係d高層河蟹咋

佢答左個型號?

屌 交咗俾海關

點撚樣呀咁危險
以後去燒野食拎雷射燈都得啦
一射落碳就著火
幾方便
屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

海關：關我咩事

咁賣個條友唔拉？

撚狗開始了

利君雅唔係到？

tvb個記者做咩講人話？

岩岩skip左,TVB問左咩

叫佢地用另一枝示範啦 我唔信佢改晒10枝

好撚驚

tvb :強光照記者算唔算攻擊性武器？

無講

Mon post 警狗

咁雞蛋同叉係唔係？

依家唔係你說了事咩?

唔驗左幾大功率先 又吹水大會

以後點樣點煙

抹黑

係未鼓勵緊示威者玩激光筆?

tbb記者好勁
問返狗狗嘅強光燈照記者
同埋買火機雞蛋係咪攻擊武器

咁打程序好大機會告唔入啦

佢地講得出口先好野

唔拉埋檔主屌你老母

佢唔拉賣果個

雞蛋都適合啦

改裝

禁用刀啦

Up乜柒 都無做到

乜7都可以用作傷害他人架啦，水都可以

妨礙司法公正

狗仔一副老定第一個叫tvb問
但tvb有驚喜 又問得幾好喎
垃圾狗

咁既話 女人街 廟街 SSP全部都要執粒啦

你有咩證據佢係會出去示威呀 屌你老母

咁畜龍碌警棍呢？元朗成班白衣人

做連登仔都有得上電視真好

BTW 最後個個留言係講明 千奇唔好做，明明就係大家叫緊隊友唔好傷害狗，真係盲撚左？

班狗做埋釋法啦

入咗證物袋可以拎返出黎？

商品說明條例 所以拉買家 犀利

咁係咪要拉深水埗軍火庫??

咁乜鳩都係攻擊性武器啦
乜都唔好賣啦

PENCIL?

賣軍火果個呢

狗仔你好, 我屌你母

雞蛋都係啦
有人掉過雞蛋

記者問問題都講唔出鐳射槍

比D狗拎去改裝都重得

佢話無呀 無型號 無火數

9唔搭8

有商品說明就可以買

做乜唔用star war做音樂

解釋法例做乜撚野

佢買左咩功率其實

雷射槍⋯⋯人唔笑狗都吠

證物可以拎出黎？

咁你唔去拉檔主？
收皮啦

Pencil

適合用作傷害他人物品..
頭髮

所以雞蛋都係

好似唔係到

喂阿蛇 你講呢條條例係製造喎 而家係購買喎!!!!!!!!!!!!!!

射壞機

佢話自己改裝呀

用埋d cheap野

咁買菜刀都係 你唔撚拉？

tvb 問左乜？唔方便開聲聽

咁蛋呢 鉛筆呢?

姐係佢未證實到枝 pointer幾多火喎
咁佢以咩做根據？

阿蛇即spin去其他野

on9可能會傷人就拉人？？

你又知佢會去示威？？？

又係公安條例成份野都係垃圾

牙牙有冇嚟???

胸都得有咩唔得

用連登做reference同用維基做論文有咩分別 真心一問
利申:學渣

點解捉人：

我覺得佢會犯法，所以捉咗先，等佢唔會傷害他人

咁答咪得囉，跟返新疆標準

按佢個logic 買刀都可以俾人拉

有冇型號
示範果支係唔係果10支
雞蛋火機會唔會變成攻擊性武器
咁點解狗隻都可以用黎照記者

雖然係OLD NEWS

嘩，違反商品說明條件，咁成條鴨寮街都要拉晒喎

軍政府 釋法

無答到問題喎 型號呢 價錢呢

咁好多野都係攻擊性武器啦On9

點解要叫雷射槍呀屌你
火機唔撚叫火槍 食屎狗

警察話佢地都唔知

受傷數字呢

你撈埋黎講做乜 佢攻擊咗人？ 示威用laser pen關佢買laser pen咩事

遲啲拎放大鏡🔍都話會聚焦著火

突破盲點

打火機呢屌你老母
照記者呢 屌你老母

功能壞咗

黑警

咁冇邏輯

破壞咗咩？

唔敢答雞蛋

有無警察比射到視力受損或者燒傷先

我覺得我同班狗係平行時空隻隻字夾埋聽唔明

千其唔好買火機呀 會傷到人嫁

自認係狗 傻西

搞到狗先可以叫傷人

CCTVB只會播班高層狗講野,記者提問係唔會播

仆街啦, 咁遮都唔帶得啦

d狗咪吠緊囉

記者教你laser可以點應對警方

但係咪有證據係浸大會長做左先

射壞機 鳩up到咁係咪痴線

廣州朋友?

歡迎來到自由之土

咁你又射記者？
係你教我地射先架喎

咁撚易壞,屌你D狗用大陸野呀

阿SIR 無錶, 遲唔遲真係唔知

證據呢喂 你話壞就壞呀

TVB記者都唔撚妥差佬政府其實
只不過佢地咪又係夜晚唔敢播

又mon post
屌你

傷你老母
有數據你就拎出黎啦
我中出左大橋未久呀

佢自己都講狗

你用廢機 壞又關人撚事

咁即係唔能夠當證物用

LIHKG capture

仆街 我4肢健全洗唔洗去自首

印咗連登啲post出嚟

姐係話我想屈你 一啖口水都可以係襲警

佢認左係狗！！！！！！！！！！！！！！！

深水埗堆軍火庫封曬未呀

壞左感光器you know what I mean

連登：暴力示威者常用果啲

原來咁嚴重

大家唔好再買

千其唔好

垃圾黑警

搵人改到成張圖都係laser算啦屌

喂屌你老母
係呀你呀mon post popo

第一條就射落海關到
屌你老味

笑撚死 係咁認狗

你地都壞左啊

有幾多人受傷，驗傷報告係點?

你地自己唔識check有幾多功率?
嘜鳩料都無開記招

表面睇黎會傷人就拉 買把刀你唔拉？？

認自己做狗?

又CAP連登

關系事咩 你地班狗又屈人地

第一 第三?

佢攞左被判違憲果條分項黎落charge哈哈哈哈哈哈

真係認自己係狗

咁即係雞蛋都係啦

讀自己係狗都有ge

你個腦功能都壞咗啦

佢覺得會=會

仲衰

好撚柒啊 仲要print 出嚟

狗
有無記者問佢係咪狗

相機都壞埋 想笑死我咩

因為近日事件作考慮??????
同人地買雷射槍都唔關事嫁

自認狗

狗閪而家索性自認

讀潮文post當證據

認自己係狗

咩係狗呢？？

利君雅唔係度可能因為俾藍絲瘋狂投訴緊
要避避風頭
大家快D一人一封表揚信對沖啦！

你個野壞左啊

民間記者會示範返用大光燈照人啦

希望各位老記幫手，次次都問7.21處理手法同其他點解咁大細超。

自認狗？

狗會識開槍？

連登又出現

自認狗嗎?

讀埋出黎喇

Tvb 都咁 後面更激烈

CMOS 壞了，大家識做啦

狗係警察?

自認係狗???

你係狗？

佢都未用 點構成offensive weapon??

佢係咪認左自己係狗？？

個comment代表到比人拉個人？

你點知嗰個係示威者？

而家班狗邊信得過
隨時改過功率添啦支嘢
就算驗功率都冇人證明到支嘢冇俾狗改過

網上講既野我地唔可以盡信
你地前一哥講架

讀連登POST

轉移視線 屌你老母

問你點解覺得佢買就係有傷儂意圖呀 屌你老母閪

照狗喳wor, 你認自己係狗?

話你咩 狗啊！！！

Q&A唔該問問佢有無考慮拉晒香港既軍火商,武器商...

屌 你講就係架啦

佢認自己係狗

自認狗隻？

真係狗

幾有條理 一本正經地9up

咪住 做咩認係狗

已經變成狗隻

成個screen cap

連登仔講野都好信

記者會*

cut啱先個句出黎

當自己狗

認自己係狗？

正仆街

又攞連登做證據
你拉哂模型post班人啦
高達都出埋啦

又有人比人貼堂啦

自認做狗？

狗隻，你好

自認係狗喎師兄

個老嘢好似發悔氣

我射狗
但你係人
咁你這我射狗
咁你係咪狗?

屌你social media
你講就算
圖呢屌你。

話自己係狗

認左自己係狗

佢哋去叫雞

on9連登講嘅野都有人信

hi 狗仔

叫雞

認狗

自認係狗！！！

下邊個係狗啊？？？

尋晚登特搞壇大龍鳳, 果真為今日帶風向大造文章

咩係狗?

對號入座

一見到有狗開槍

咁認真睇連登

暴力示威者常用果啲

係咁自認狗

話狗咋喎

認做狗 你係第一個

笑左

樂觀啲睇 佢哋自己都認自己係狗

又可以cut出黎播

唔好認狗啦

你講左雞蛋先啦

Hello狗狗 我叫鄧麗欣

不如話去叫雞

拉得

自認狗？？？

即係你認自己係狗?

HI 狗

仲以為啱啱一齊叫完雞

佢話狗喎

自認做狗

個COMMENT你隨便作都得啦

狗咪轉去愛協囉
關你地咩事

你地唔開槍咪無野

班黑警用番黎射我地囉，我地冇所謂既

真係公開砌wo

認左係狗

搞掂告唔入

叫你唔好做個啲又唔讀既

去深水步叫雞

推阿

笑撚死人咩，講緊狗你認咩姐

你讀緊乜鳩犒 自編自導自演?

你班狗收工關我撚事

好呀 認左自己係狗

買laser = 用黎攻擊？
落街買藤條係咪用黎打市民？

咁勁你禁晒佢啦，仲比佢買？

無恥則無敵

今日嘅記者會完美示範雷射"槍"

1.不足兩米距主離示範
2.用最強火力
3.用易燃物

有哂視覺效果

民間記者會記得要用扇情,視覺效果 各民眾帶來真實信息

屌,自認係犬隻我都係第一次見
真係笑撚死人咩...
仲要UNDERLINE
你叫我點忍到笑先

屌你老母 正一mon post狗黎

五個一齊休班 哦

暴力示威者常用個D, D字眼勁唔中立喎

CLS 認自己係狗 真係無得救

笑撚死真係

扮咩可憐

哇，好L慘呀，喊L左

嘩文字獄添

牙刷都可以殺人

狗狗你好

警察買野要去鴨寮街

終於認你係狗啦咩

屌你老母有mon po 狗

笑到仆街
係咪當人ON9

下 講緊真個d狗喎

個留言係邊個巴打㗎
比啲狗mon post 出曬名

妖 拉埋個老闆阿笨 出售武器阿

有無記者問：隨街都可以買到雷射槍，咁會唔會香港槍械管制出左問題？

讀警犬fb殺人post

網民=示威者?

激光電筒拉左都未係最恐怖
仲要開個記者會夾硬講到係先係更恐怖

問係幾好呀 但cut出黎另一回事
高層個班根本唔會care前線記者問乜

邊個屋企7 8點已經冇飯食啊？

嘩 咁食煙既人帶打火機
打邊爐用既gas罐
Bbq既燒烤叉
切菜用既刀
呢d以後唔買得？
買完會比人話行跡可疑
呼吸又話襲警

作完故仔未?

何君堯咁撚on9都識用手擋開個唱K神器啦
原來班狗仲撚on9過何君堯, 俾人咁近距離射10秒都會眼定定望實粒laser

識唔識字 係狗喎 阿sir

佢讀網上留言係認自己係狗？

成個深水埗係到賣軍火？

旁邊2隻 心諗屌你

我地射狗 關你撚事?

呀蛇解釋法律 溫書啦屌你老母

hi 狗狗

hello 狗狗

print連登post

休班警去叫雞就認咗佢喇

Hello狗仔

人地話照狗炸喎，記者朋友問下佢地係咪自認係狗

休班同事收工去禁鐘仔吓話

好簡單
去ikea買包刀 拎著問佢係唔係要猜測我既意圖然後拉鳩我

佢地係狗 做乜唔highlight埋

仆街啦，學埋啲報紙引用網民嘅說話就當係

自認係加

讚成既

警方又自認係討論區入面講嘅狗？

自認係狗喎

hello mon post 狗

笑撚到我

自認係狗？

自認係狗 笑撚死

求其拎個comment 就得？

6點幾7點番到屋企冇飯食 究竟班狗講完大話未?

警察仲weak過張紙

連登仔都引用到 咁石鏡泉呢

5個一齊買

網民9up都當證據，個腦係咪有問題？

屌都話baby kingdom唔好講咁多野啦

自己都話自己狗

成個故仔, 人唔笑狗都吠

自認係狗，屌佢老母

佢地都有ac啦

下次cap張John Wick圖出黎，
買鉛筆都照拉得~

阿SIR
你咁樣上到庭點告呀

自己去買電筒套?

作完故仔未呀

Sor 手殘

執柒咗佢啦，人講嘢你就信狗狗

屌你老母 又扮慘

咁班狗用果隻電筒係咪光槍呀？？

唔拉埋賣嗰個?

連登仔愛國愛黨

焦味
笑到我就快仆街

黑警準備好充足 ,有啲難搞

又話不能網上講咩都查？
而家又信哂？

矛盾到

要問 點解只解釋對自己有利O既野 唔解釋濫捕

好蕉味

受傷個d人係邊？
係咪拉埋檔主

廢佬信嫁

4舊水一支咁貴

沒片沒真相！

出街唔返屋企都唔得？？？？？？？？

做咩唔用黑夜模式呀小狗

一齊叫雞

佢地都有ac

ssp行返浸大好近渣wo

警犬記招=晴報level

得啖笑

買十枝又唔撚得呀？

有冇錄音呀仆街

1支咁貴嫁咩

又喺度作故仔

佢係唔係on尻嫁

咁撚危險你禁鳩左佢啦，仲會有人賣到？

乜撚野買電筒套

作埋文

收皮啦

撚信你咩
同埋你有人工有ot
同埋比盡咪4-8點 點會無飯食

行街又唔比

嘩, 作故仔喎

基本上就係以言入罪加老屈

焦味....真係當人傻架

大家唔好掟蛋呀 蛋放耐咗會好臭同有菌

差唔多 藍色個支?

我買野, 係街行有咩問題

中學present都無你班狗咁弱智

蕉味有無橙味

咁你講乜都得啦

行街囉戇鳩

原來公認左,我都唔知

嘩，阿sir置身現場咁喎

咁多人用遮,落雨點算,好撚驚

人地真係諗射狗，依家又衝出黎認

自認狗 已fc

解釋左囉

做咩唔拉埋間舖呀
好撚驚呀
原來ssp咁多武器

吹水大會 有錢買得多就拉

4200蚊咁大聲貴D會易D嚇到人?

好撚燥底呀 屌你 唔撚睇啦

又屈

証人呢??
你講乜都得架啦?

汪汪confirmed,不打自招

你有好遠？ 講人地好近做示範

屌好嬲呀仆街

真係痴撚線

你即場捉又點徘徊?

人地話去觀星呀

差頸喎屌你老母

仲以為個私隱係call g

答咩你都可以話唔合理架啦 on9

之後唔會播
尋日都無播到tvb問問題

關三合會咩事？ 點解佢地查？

呢個o記阿sir畀記者chok多幾下應該會自認政治打壓

成段說話都係主觀猜測，cls

根本佢覺得係就係

以為全撚柒部無限粗口屌你老母臭閪等佢BLUR撚到手都軟閪哂

買電筒套

屌你啦警察要自己去買裝架咩

街鋪有幾可賣咁貴野阿

焦味?唔俾樓上大家樂据扒?

呢到邊個講去屌警嫂既係咪會被告條j係攻擊性武器

走？正常人睡到佢地都驚啦

警察既供詞成疑

買電筒套? 你自己警隊內部冇提供咩?

自認係狗自知之名

MON PO狗
我屌你老母臭閪
黑警死全家呀

佢話雞蛋都攻擊性武器呀

痴撚線 比狗捉一定入狗屋 正常人都走啦

吹水唔抹嘴
盤問咁又差人頸
街坊話冇逃走喎你點兜

係咁講因為傷害到警員所以有攻擊性，咁有冇擔心傷害市民個啲？啲人用藤條傷害市民又唔做野拉啲有藤條既人

有胸已經可以襲警 好危險
全港8百萬人都有攻擊性武器

我整核彈呀
QUOTE我呢句播片丫

即係你講晒囉黑狗

1.枝野型號等既資料
2.休班警點捉人，買筆就犯法？
3.強光燈照記者又點計

雞蛋都係

嘩.. 叫番自己做狗

想問一吓， 我唔係好明。 射狗( 犬科) 幾時話係警察。 唔明唔明。

QUOTE連登, 仲自己叫自己狗

雞蛋都係武器

問佢狗即係警察？

「係會放佢」
感謝讀者提供笑話

見到狗應該走呀

9up

我好撚驚呀屌你

唔俾我地係貓奴

420$買支高能量激光槍
好低屌

新定性:雞蛋係武器

唔覺意? 我屌你老母

老奉答你啲休班狗？

依家直頭想幫休班警洗底

佢講出黎唔笑好野喎

我都已經廢事嬲當笑話咁睇

睇BU記者會
[LIVE] 浸大教師譴責警方無理拘捕製造白色恐怖，並開記者會。

警犬係fb話殺人
cap定圖整合

D錢拎晒去買催淚彈?
點解要自己買裝返工?

雞蛋 可以係 offensive weapon

9upper

咁佢都未傷害他人，即係未成為offensive weapon

不如追問狗既意思，等佢地直認做狗

記者落力問爆佢地呀！

人唔笑狗都吠

有無記者問
討論區只係refer 佢照狗
點解會覺得佢意圖用來照警狗

就黎買雞蛋都比人拉

釋法

姐係雞蛋都仆街lu

mon po狗

哈 唔俾買蛋吖笨柒

搬法律出嚟講啦

狗囉強光照人就唔係攻擊性武器

記者朋友可唔可以叫班狗係50M 距離再試一次

TVB問： 剛才示範係咪琴日方同學搜查到嘅同一支？想知道牌子、型號，功率，
另外點知道鐳射槍 係用黎做攻擊性武器？咁打火機、雞蛋攻擊到警方，都叫做攻擊性武器？
咁警方都有用鐳射燈射記者，咁係咪都係攻擊性武器？

答： 係其中一支，盒無牌子，功率，違犯商品說明條例，已交由海關處理。
拎法例出黎講話嗰樣野有可能可以做攻擊性武器，就可以當係，
之後又引用網上言論。
同埋話鐳射燈已令同事受傷同錄影機嘅感光元件受損。

然後話方同學購買前已經有詢問鐳射燈係咪有剛才示範嘅情況，所以當時店內有燒焦味，並用在 $4500 買十枝，到休班警查問時，方同學選擇逃跑

唔覺意射親傳媒

推到記者見到!!!

係咪全港唔食得雞蛋

拉晒超市街市文具舖啦

成個記者會 冇一樣野係合理

咁佢做咩唔拎出嚟擊退班狗

仆街呢個口才好啲，呃到班廢老

咁即係警察係用強光射記者就係有 offensive weapon 啦

咁你地D電筒光呢?

照撚住d記者就得
扮乜撚呀

仲有冇人用雞蛋扔狗 咁雞蛋洗唔洗禁

佢地個腦已經漏撚哂喺locker

tvb問狗 1 - 佢地試範同方學買既係咪一樣
2 - 佢地聲稱既鐳射槍型號功率
3 - 點樣判斷支鐳射槍係攻擊武器 係咪雞蛋都會成為武器

D舖頭一次入貨入咁多,一定係想打倒中共啦

証據呢？唔出得街？靠老屈？

禁售

正式宣佈 軍政府釋法表示 雞蛋=攻擊性武器

雞蛋係武器 我老母好危險

你就唔覺意

係咪要咁急住對號入座認係狗呀
原來你都知自己係狗？

咁點解要閃燈

六點開工 12個鐘會無飯食

攻擊記者 唔覺意？

要問嗰啲休班警喺精品逗留左幾耐，跟縱左方仲賢幾耐，最好可以快啲拎返附近CCTV
因為警察係唔可以無合理懷疑或者線報之下，去 "Target" 人，因為會做成偏見和不公

佢自己都9 up到係咁err

乜撚野電筒套要自己買？

雞蛋可以係offensive weapon
長知識了

民建聯教人用LASER趕馬騮喎

雞蛋你唔撚叫炸彈？

1. 有4條友係街突然拍你膊頭, 你唔怕呀? SSP wor.
2. 佢走完你話係差佬, 仲要唔show委位證, 咁又點計?

即係買雞蛋都拉你啊

警察>>>>>>>>>>法律

你行街買野就得，佢買野就懷疑

即係認左大光燈同閃光燈係攻擊性啦。。。

諗起鎗王老屈哥哥果段

自打嘴巴

警察咪本身傷人

唔覺意？

咁叻切人生豬肉
屌你老母去做編劇啦

你老母射人就係唔覺意

買蛋都犯法嚕

呀sir話雞蛋都算喎

記者問佢狗係咪指警察

死乞警作故仔，記住咁講上法庭包打甩

雞蛋都係offensive weapon

回應雞蛋未呀
又唔敢答

鼻屎都得啦咁

胸都可以襲警 女人係咪要割撚左去呀
屌你老母

笑撚死真係on9！實係因為laser pointer而唔係佢哋啲tg啦！

化武

自己就係唔覺意用強光
人哋就攻擊性武器

要推

要點先可以令班人唔好再麻木信政府所講既一切

一本正經講笑話

唔覺意

警察=法律

仲有有人

食屎啦 扮咩姐屌

支野咁勁, 差佬以後用個支野唔好用棍囉

真係當香港人同佢地一樣咁on9

播片誘導記者屈係示威者

9up例會

答一個記者答咁耐
好明顯拖到夠鐘收工啦

咁樣只能罷買活動了
乜都可以係武器

佢地冇答雞蛋 屌佢老母

仲有狗們照記者

人地明明答左你觀星同都冇走 家陣老屈唔洗本架？

收皮啦
你拎枝電筒挑引記者同示威者wo

可能
可能
可能
黑警可能就唔洗人拉
市民可能就被拉

買黎分比同學睇星有咩問題

買condom就condom啦電筒套
電筒套班狗唔識訂嘅咩？

呢一刻個個都買雞蛋掉黑警

他日市民去買雞蛋既時候你一走就拉你了

照路要閃閃下架咩？

叫阿媽以後買餸唔好買雞蛋攻擊性武器嚟

班黑警咁驚用番黎射我地囉，我地冇所謂既

民間記者會記住攞隻狗對立場新聞一路照一路屌老母段片出嚟播

冇資料，咁同學點知自己買咗攻擊性武器

佢射記者就得

你碌鳩都得啦

屌你老母
次次都專登射記者

喂咁我買咩唔犯法?
買米犯唔犯法?

勁係到自打嘴巴

除左黑色會更吸能量之外, 報紙本身比平常A4紙薄
打落去黑色font size細既字度更容易將能量集中係一點度會好易著
你試下日頭攞個放大鏡照報紙都會著

照明用途係無需要用閃光模式

超級市場同街市都係軍火庫

用光線指示離開

作個劇本仲衰過CCTVB

仲要係黑衫友拍你，係邊到走啦

唔使人大釋法，警犬釋法咪得

用黎觀星唔夠光點指呀

警察=唔覺意
市民=故意

直接照記者WO ，有相有片

支大光燈係遮住記者影你地做衰野

屌你老母

汽車維修有士巴拿真係好正常

除左用大燈照記者 睇LIVE好少見佢用電筒WOR

「唔覺意」？
「唔覺意」？
「唔覺意」？
「唔覺意」？

用光線指示

李sir話雞蛋都係攻擊性武器喎

原來 100mW 學生會長搞觀星 來緊又7夕 差佬開始長期有 妄想症

買埋點解721果堆就唔係攻擊性武器

一個tvb問題，用晒資料，詳細解釋，仲耐過佢正式講

作故仔大會

照足幾個鐘叫唔覺意？叫幫助？

真係咁理直氣壯

以為全撚柒部都打多D粗口屌
屌佢老母臭閪等佢班賤狗cap圖柒頭仆街狗blur撚到手都軟閪哂

答完未呀又想縮短Q&A

咁你又長開大燈照記者?????

係機會呀，只要啲狗日日都咁，民間記者會正常發揮，相信我哋喺文宣陣地會佔優。

指路 用閃下閃下

D狗冇錢到要買自備電筒返工都幾好笑

示威者都無刻意長時間照啊

咁危險既武器，通街都賣得，又係咪警察辦事不力啊

雞蛋、打火機係咪都叫做攻擊性武器？

答： 睇法例

又投訴科呀? number 呢仆街

有線

狗狗

咁藤條唔撚拉屌你老母

又警察投訴科

以後舉報華潤有大量雞蛋

利君雅有冇嚟???

4-8點邊會無飯食呀 吹乜撚

又係警察投訴

屌你鉛筆都係offensive weapon

利君雅係邊？

是撚但搵條live片已經比狗閃撚到盲啦on99

##do 4點就係日日睇9up大會

又投訴
點投呀仆街

警犬曲線支持罷買行動

PR好咗咁多嘅

警察投訴科。。。。。。

班狗已經做緊形象工程

希望民間記者會可以逐點反擊到

唔係嘅話不出半個月我地就會輸曬...

push
記者請問

叫立場哥哥拎返將軍澳直播出黎

冇NO.呀

佢認唔認係狗唔係重點
我地將個重點放返起點拆先，萬一班中立信左佢地就仆街

又投訴科 食撚屎啦

有線好波!!!!

又投訴課呀?號碼都未見到一個

都要抖架

冇no.投你老母呀死差佬

咁不如禁賣啦
你講到個個土戈深水埗都係打算犯罪咁

wowwww！！
好波！

又投訴科

又警察投訴科
有撚用咩

佢既意思矛盾 就係佢話係武器就係武器

電筒又要高流明嘅?
睇返621之前有無咁強光先講啦屌

good Q

渣ga

唔該絲打
手快快打漏左

算吧啦,咪作故仔啦

問元朗啦

有人用屎掟你地添
以後all屎洗唔洗登記呀？

icable

專登答到水蛇春咁長
等記者followup 唔到

瞄撚住

咁講法 乜都係攻擊性武器啦

一買就告企圖強姦

去

高質問題！

有線好波

打essay都唔會quote網民啦...
唉唔記得左佢地係毅進仔唔洗打essay

講個笑話黎聽下：香港狗察

有線好波
連中學生都知做實驗要環境一樣
黑警反而唔識

俾人串個距離同實驗有乜關係

即拆

非常唔公道啦有線

拆證物點撚知係咪你改呀

噉你閃乜鳩啊 睇live都畀你閃盲啊

答啦屌你老母

有線問得好

有no. 可以投訴？

問米請神上身

拉得

冇NUMBER點投訴呀

而家全部電視台記者問題都好有針對性

都無no

O記認自己係狗

記者真係有MOM POST

有線問得幾好

繼何妖老豆老母山墓被毀又一極速過百頁留言嘅佳作

邊度有得投訴？
無number無委任證

其他記者都接力追住問

尋晚係咪有段片
有警射市民，然後轉頭就拉咗佢？

問得好！

問得好!!

多謝記者mon post

LAST BUT NOT LEAST 係正確

建議民間記者會可以講盡d 警察直頭弱智

同空氣投訴

個個記者都jer住來問

記者朋友加油

諗咗好耐, 白痴

問咩？

諗好耐 扮咩呀

記者都好有火~~

now個記者妹妹幾cute

指引人離開

諗你老母

問721啊

神是我腳前的燈，路上的光

因為話是神的化身，而神就是光。（約壹一5。)

有人掉屎
以後係未痾屎都拉

冇人放催淚煙係因為撞鬼呀

實唔撚認啦

差佬識科學就唔使香港伽利略啦
真係去到法庭官會信你燒張紙？

同求

唔夠長時間唔計

冷氣軍師們,

冷靜D ,一個個位記低,再拆..

揀重點

過期彈呢

買完電筒徘徊就係等有事發生咩
香港市民唔行得街架

火機同雞蛋都唔好買啦

岩啦，佢敢講警察投訴課，我唸又係好機會spin返去警察唔帶委任證呢個問題

催淚彈呀屌唔化

係morse code

利記唔好灰心啦
我地會支持你

有線問得太有禮貌

利君雅唔係最前咩

過期催淚彈都未問

驚閪咩
老吹到咁
計我話佢哋自己繼續柒落去對我哋仲好

Push

個MC搵下一個記者問問題諗到頭都痕,口窒窒咁

問緊個距離呀 on9
你答乜撚呀

拆咗袋算唔算係有效證物？

有冇都唔怕啦
反正左手拉右手

記得要問721，o記係到，佢實知

連登仔好慘保護狗狗都俾人貼堂

當咗自己係法庭

認衰啦卜街，口供錯漏百出

屌你老母黑警死全家

屌呀?
咁買咩先唔犯法?

答緊D乜

加乜
佢地一定有acc

cap咪cap

過期催淚彈呀 過期催淚彈呀 過期催淚彈呀 過期催淚彈呀 過期催淚彈呀 過期催淚彈呀

記者呢邊！！

屌阿

用返催淚彈 唔好比狗帶風向

推呀屌你老母

記者要追問, 唔該晒

今日睇住今晚警察又想老屈邊個造新聞啊

女神喺邊

咁之係依家個demo唔科學化

記者朋友 麻煩jer 住721

自認左係狗啦

我諗咗好耐

琴晚ssp都叫暴力

因為真係冇common sense

真實!!? 宜家你係最大化個傷害

姐係未有證據啦

你覺得你覺得
點解可以單憑你一個人決定呀

呢條友真係宇宙級9 up

駁佢啦記者

點解唔答近距離同遠距離？

阿嬋：下一個要點邊間呢

雷射專家

距離無答喎

推!!!!

你覺得重要就重要一日未定罪疑犯都係無罪 你咁樣做係代表咩

李sir親口承認佢拆左證物袋喎

毅進仔講科學

可能就可以拉人
都幾大官威

尋晚到今日得12個鐘左右有幾耐比你諗呀

追唔切post

Er sir出場

洗咩禁賣 而家係你拎兩排雞蛋
係黑警面前突然跑都可以拉鳩你

記者 問721啊

rthk呢

佢係咪承認咗自己係犬隻

搵教授黎講解ok?

科學化

鍾意既時候就公眾合情權，唔鍾意既時候就話唔可以透露詳情。

明明就叫人唔好射

Pr sir講錯

你講公眾知情權，咁你公開武力指引啦，廢柴

雨革就係輸依樣野

唔可以再有機會步後塵

即係你個demo係廢㗎囉

問下點解射記者就得！

冇答到射紙同現場有咩關係呀你老母

自己都幾乎呃唔到自己

點真實呀 距離都唔撚一樣？

即係佢根本覺得告唔入 借單嘢打輿論

根本先告唔到，吹水靠嚇

記者會一定要出呢張

拆咗證物袋，呢批證物好有問題

客觀講 依個西裝狗轉數同口才幾好
係咁誤導唔撚熟唔知既人

一定要會搵到位反駁佢既歪理

藤條唔洗測試

係公司忍笑忍得好辛苦

平行時空？ 撚有人咩

明顯係自己對號入座
想啲官問：你地自認係狗？

腦

答左啲乜撚野

乜gear都冇 好暴力呀

拆證物黎玩已經錯撚晒
痴線

距離呢?

生化武器呀

sorr9y lo

大把片啊

記者屌佢啦直接

我就咁睇都就黎盲 到底班9憑咩拉人?

班黑警咁驚用番黎射我地囉，我地冇所謂既 ，我地唔撚驚

幾時可以問下過期催淚彈

明咖啦！
你班狗做嘅嘢乜鳩都啱。
你哋做嘅嘢乜鳩都錯。
玩撚曬!!!

呢個要推

成日都覺得班記者太冷靜
聽到呢啲歪理都冇咩反應咁

推呀記者!!!!叫佢答呀!!!

一定要撕破黎班無恥狗既假面具！

幫推！

記者記得問清楚距離！！

刻意誤導人
可以公開案情 仆你個臭街

即係依家斷章取義啦
拎張紙出黎demo可以割傷人就可以話紙張係攻擊性武器 然後拉左先?

琴日本身都係架，而家係班狗要製造話題

D狗真係講到咩都佢地啱
真係狗up

琴日幾時有掉過?…

Full Flash

則係物證已經唔用得

Er sir 又係你呀?

記者可以惡啲

記者俾d力!!

睇到其他記者真係更加明利君雅點解要上神枱
見到差佬9唔搭8都可以唔追問清楚

愛護動物都有錯

無撚答過, demo 距離問題

民間記者會 CAP片

打份工 唔係個個都利君雅咁有火

721
強光照射記者、民居

咁次大獲，咁多證據上到法庭好難打得甩

李sir親口承認拆證物袋

POPO好搵唔搵，D相搵中通社，其實係冇人識LOR！P圖P到無侖

記者破壞證物!!!!!!!!!!

將佢地d答案逐個point拎返出嚟講

咩都叫睇情況

呢頭又話要講科學搵專家，嗰頭又話show 俾大眾睇好危險

問下點解琴晚街坊好多人返緊屋企係拉乜鳩？？

反黑 慣咗9up啦肯定

對記者最友善.jpg

吓咁冇人睇到黑旗都照開，舉黎做咩

好 投訴得

香港記者真係唔話得
呢兩個月黎咁嘅記者會都咁受規矩

記者用手機show比佢地睇！

狗隻安全係安全 市民安全唔係安全？

催淚彈前舉黑旗淨係10秒 實際比人走避既時間其實唔夠 點解得咁短時間比示威者走避

個個雷射電筒實驗同實際情況既關係 因為實況係距離好遠

仲有一題唔記得左

收皮啦，催淚彈可以樓上掉，旗唔識上樓上舉？

我都諗起呢條片！文宣～～～～～

聽到火
我放棄聽佢地鳩up
反正死都唔會認錯

點解利君雅唔係度

你行唔到係籍口?
喂老細我起唔到身呀番唔到工, 你要怪就怪我耳仔

聽得太多

鴨記有邊個麻甩佬唔係徘徊四圍𥄫嘢?

情況好危急????

無樣講得通

Er er er

原來黑衫係示威者專利？睇黎我要掉曬佢

幫推

民間記者要播返出嚟

記者！！！！

去廁格舉都得啦

推爆佢

講到掉石仔會掉到狗屋化灰咁 好被逼害妄想

屌佢直接係Facebook舉旗咪得囉

盡我能力舉起我支旗

一齊買套....

慢鏡更好 推

我諗幫你test到既physicists 都拎得Nobel prize na

高調捉 低調放 柒左就唔諗

推 我地記者會要遂一擊破

都冇NO.

哇, 開始9UP啦

記者話你個demo冇代表性，鳩up一輪冇答到

佢好似好急尿

Pish

又係er sir

中風sir又ererer

江蛇個樣好有暴力傾向

有人掟野同佢舉完旗有冇人睇到有咩關係
睇唔到就係睇唔到
真係弱智到

根木就係狗自己開POST 自己做返材料抺黑示威者

但你地班狗走去人地到WO

推比民間記者會

電筒都打唔甩法庭都可以執左佢

我整核彈呀, QUOTE我丫

哩班記者沒力wo

屌 隔住mon都盲

點知佢地係咪黑社會

佢預左告唔入先會拆証物袋

全世界都等緊利君雅

覺得舉黑棋舉得清楚就可以即刻放催淚彈

覺你老母

係咩舉埋中指？

呢3條友面皮厚撚到仆街

又係呢隻狗 係咁重覆話人暴力 屌你老母 d狗開槍唔係暴力？

破壞証物無法無天

照明 點解要閃下閃下
有理都說不通啦

冇食奶啊盡能力舉旗

巨型彈弓

個記者會真係最好日日開
D 狗唔撚洗做野都大把黑材料
屌佢老母

我個MON好撚閃張圖算唔算攻擊性武器

D狗真係癡撚線冇打針

用唔安全嘅方式去製造安全距離

我覺得佢地eq高到爆 咁都忍到兩個月先開火

製造恐慌

彈弓彈磚頭

減少距離你就咪射完就衝啦搞笑咩,講野諗清楚先講啦

問佢點解警察成日犯錯
係咪壓力太大唔再適合執法

冇睇live ，有冇記者問公安同胞問題呀？

啲人食煙係咪要鑽木取火

有幾巨型呀警犬

好多街坊黎架仆街

一定告唔入
淨係睇mW數已經告唔入

咁點解你班死黑警

下下都衝出黎打街坊 又唔計？

比著我係SSP 咁樣我都跑啦.

你講晒
警察做咩都岩
唔係既話就電光火石

Push 記者

記者應該播返片 叫佢解釋

瞳孔係一個窿 冇色

反正都係答比睇tvb既人睇
是是但但啦

呀sir冇力扯旗呀

蛋叉

利君雅今日唔係度？

好牽強呀 0分重作

係

每日記者會都有笑料
拆證物袋
自認係狗

有呀 佢自認係狗

就呢件事呢講，我地接收到市民投訴，已經將呢位警員處分

幫你諗埋拉，臭狗

外面街坊人踩人就安全？

呢d係專業
你估係班狗仔咩

木枝都危險

我係嚟睇利君雅嘅

屌你啦死黑警, 巨型彈弓

俾著我係記者
聽日果場拎支大燈照撚住啲狗
個場唔夠光呀 屌你老母

明知告唔入就破壞證物
香港警察

又落區又做唒科學實驗又cap唒連登想逆轉民意

記者朋友追問啦

Er左廿次

過期催淚彈呀

係囉點解佢仲未問

好似話唔係度

你覺得需要就需要？ on撚9

班黑警咁驚用番雷射黎射我地囉，我地冇所謂既 ，我地唔撚驚

依個四眼佬把口 真係犀利

係廁所扯完旗就可以射, 正呀

可唔可以叫佢試下遠射
唔知10秒有無蕉味呢

根本龍門任佢搬

推到記者睇到

唔講埋個或然率有幾多巴仙?

有冇人可以文字講講記者問咗乜

唔方便開聲睇

推！

我到底係度睇緊啲乜L嘢？

利君雅呢？

今次既例行記者會同5年前比差左

而家好似盡顯警隊如何on9咁

警方嘅安全>>>>>>>>>>>>>>>>市民嘅安全

利君雅好似唔係到
係咪俾人唔準入場

又係答廢話，人地問上左行路，你就答距離

CIB 就 CIB 啦!政治跟蹤大學生領袖，港英政治部就有啦，70 年代保釣就拉柒陳毓祥

廢話大會

點解唔拘捕軍火商

收雞蛋啦

仲留係度已經好勁 比我反撚左枱屌佢指鹿為馬 亂鳩咁答

擾民
長期用強光照射民居

仲有天台擲彈

你無答到佢個重點

公安黎架嘛

換左人？夾好？

問得好!!!

追問

又啫住

追問好波

專業 比起啲癲狗

記者即場用電話show啦

一定要佢老味佢話係咩就係咩

再嚟

記者有mon po
快啲問下點解可以射記者！！

勁

警方日日犯錯
日日道歉 又無人負責
市民憑咩再信佢地

雅雅係邊

呢班垃圾同許sir唔撚同級數

記者好波
公審嗰條

邊間咖?

一直都唔答重點

D英文記者唔好衝出黎問呀，我要聽廣東話撚狗

睇個煎pan表演都睇20分鐘la

呢個記者好波

我合理懷疑佢有棍所以想打記者
呀講錯個條蟲仔屌閪都入唔到啦
唔怪得佢地老婆成日偷食

預左告唔入

今日D記者上晒電

記者撚到仆街

蘋果記者

邊間報管？

重點：佢地已經expect咗係用黎射警察
憑咩？香港係無罪推定

差佬老妨

有手有腳都可以攻勢 係咪要斬哂佢

唔知邊間，但追問得好，唔好俾佢哋避晒

我地警賊就係法律 你班法官食屎罷啦

利君雅真係唔喺度，無人搶住追咪

記者 721啊!!!!!!

下下都話班狗 你無答個個重點

黑警：
記者：

屌問得好好
影響裁決

記者哥哥都好波啊！！
講得好順 把聲都好聽

記者呢邊 唔該

距離啊屌你老母

仆街我部電話照撚到燶左

蘋果

次次答非所問
呢單野咁離譜根本無得拆

向各位記者致敬

過期催淚彈呢？

問下佢721

好強調3條問題

記者即刻show片show圖啦

館

大波D出街都係罪

個咩人覺得呀
我要官方definition呀

記者朋友幫幫手

差佬拎證物出黎示範係咪干擾證物

答過啦 話咩有跟原廠指示用咁喎

話人無禮貌

有線問咩

乜都係你覺得 屌你話事咩

無禮貌

有線問：剛才示範咁近距離，但片中所見示威者係隔左好長距離，甚至隔一個街口，所以示範係咪同示威者有關連？
有好多片段同示威者講出，根本無睇到黑旗，係咪示威者唔需要睇到就可以放催淚彈？舉旗無十秒就放彈，示威者根本走避唔切
示威者已走上行人路，但仍對住無人嘅馬路施放催淚彈？
答： 多謝你指出，諗左好耐，衡量過比法庭同公眾之後，覺得要示範比大家睇，同真實情況。

問：有關SSP 警署 情況，好多示威者用擲玻璃樽、磚，為左顧及警員安全，所以同示威者保持距離，以盡能力舉旗。
同時都係示威者嘅武力上升，包括用大型丫叉，所以警方需要確保同示威者保持適當距離，因此唔存在對無人嘅馬路施放催淚彈，因為係必需咁做

點解要答你？
你地班狗又好好禮貌？

擔心君雅 唔見佢

當年差佬根本面對緊唔同情況
今時今日你放許sir係到都係柒架啦

無人想知你個人覺得點呀 你代表警隊咩

全部都係你個人判斷
警察=法律？

無禮貌？笑L左，講無禮貌夠你地？？？？

咩個人覺得呀
姐係唔跟法啦

啲狗又好撚好禮貌?

日日犯錯 又無人負責

點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo

真係好低賤
下下靠老屈

你個人覺得

依家又話唔係 唔會魯莽 真係你玩撚晒

冇禮貌都唔得咩

問埋眼睛受傷嘅差人到底幾多人?
咁嚴重點會冇數字呢？

係囉, 咁點解又唔構成啊屌你老母

冇你老母禮貌

個個吹奏利君雅
比我都唔鋸啦

即係咩因素？？

九唔搭八

mon post嘅記者
問下點解黃大仙有咁多過期催淚彈

佢自己都唔知點答

仲有要追問用強光照記者係咩意思呀
強光對眼睛無傷害？

你覺得唔係 咁到時拉人點撚樣計

點解可以由狗解釋法例

大家雖然好嬲，或者甚至乎唔想睇
認真真係諗下我哋可以點做文宣
其實呢個會擺明就唔係俾深藍深黃睇，係俾嗰啲一知半解，中間的人睇
佢哋做demo呢個真係會令到唔少人覺得佢哋係啱
諗諗點拆

佢都無諗住告得入 係嚇鳩你地唔好再買

網上話用黎射警察姐 點解買=expect用黎射警察 唔比其他用途

阿SIR言下之意
姐係話有人出POST教人用雞蛋殺人
就係攻擊擊武器

核彈咁小兒科, 被人發現左有laser gun之後我地要眾籌起梗 Death star啦

你覺得？

過期催淚彈！！！

衡量好多野? 你依家單憑人地買10枝你就話人意圖攻擊你喎
前後矛盾既

又答撚左D咩

彈弓距離遠
冇人照開tear,咁其實開tear,tear都未必散到咁遠

咁你又拉雷射筆
你老母
你又冇證據話Buu學生

你講就係 你係法律啊

咁點解 Laser point 就拉?

尋日咪問左

咩叫禮貌D

「個人覺得」,姐係你主觀啦屌你老母

以胸襲警 試過啦

今日點解冇民間記者會？

你個人覺得 法律唔係你解釋啊柒頭

7.21 呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！

過期催淚彈

即係你話點就點啦

又話唔係佢説了是
又話我覺得

今日冇人chur住問添 係咪覺得問嚟蹝氣唔嚟 最好一間都唔到

佢個人認為, 法治喎

Bla bla bla廢up

條友答野對眼完全唔望人架喎

佢完全推翻自己論點=鳩up

問元朗呀

再問再迫佢答呀答埋D唔合理既廢話就咁算?

宜家香港警察同大陸公安真係冇分別, 搬龍門, 自己話係點就點

實驗

記你老母又好有禮貌?
唔答自己咩冧巴又好有禮貌?

憑佢地係軍政府 佢哋先係法律

因為犯錯太多
想兜都難

仆街俾錯負評
我有罪

插佢地衰老妨
台上三個全部落鑊

跟我一齊講
老妨老妨老妨老妨老妨老妨

咁你點解拉人呀仆街

記者好野，一路答一路駁撚返佢啦

問下點解以涉嫌參與暴動拘捕區議員

無禮貌邊夠你班警員嚟？

我地唔想知 佢亦唔係比我地睇

哦 即係呀蛇你覺得就可以拉人

狗可以show片記者冇得show好撚唔公平
有冇得自己帶個mon企出去叫人影住架

姐係選擇性定義啦屌你老母
我條撚好大碌, 扑7死你同屌死你老婆, 咁係咪要捉我?

屌 佢個支勁過示威者好多
夜晚睇唔到路呀佢地

比醫療報告黎睇下啦傷害眼睛

真係要多謝記者
日日破解狗嘅記者會
等佢唔可以好似佔中咁洗腦

咁你又講

我話有受傷就有受傷!

個人覺得

即係人治啦，你話犯法就犯法，你想話佢攻擊你就係攻擊你，法律嘅嘢我話係就係

唔係專家就收皮啦

豬肉何價

用鐳射筆照狗 所以支鐳射筆係武器
用雞蛋扔狗 但雞蛋唔係武器
牙蛇真係冇咩邏輯可言

你話係就係?

你唔係專家你demo乜撚野呀

胸襲咪坐左半年

上網睇

咁你個實驗做黎做乜撚

全部都係佢講佢覺得

屌你老母即係濫捕啦冚家產

網上資料

blue laser 出左幾耐呀傻hi.

推到記者朋友問佢黑衣人

唔係專家 即係9up喇

屌你中一都學識公平實驗啦

又狗屈

又中又英 ？

警察係法官

叫個同事出嚟呀 失明未呀

插佢呀記者們

比一般光線低左D

依個好撚串 , 串9佢啦

最慘係真係有on9 信

電話都有輻射啦
咪鳩用阿

可能傷害眼晴

唔係專家你就收口啦

On9 比狗查唔答你，就話人無禮貌
法例保障嫁，阿高級警司

個人覺得真係痴撚線

家陣人治定法治呀

我覺得我覺得

自己串撚柒柒咁同人講禮貌

個人？乜撚野個人意見呀

唔係專家就收嗲啦屌你老母

憑咩叫做鐳射槍？有無根據？

問下點解唔拉賣方

佢同事廢過報紙

你唔係專家 睇連登又當自己識呀??

咁喺咪個個拎火機都犯法呀

你唔係專家你出黎講乜鳩呀傻閪 屌你老母

點解南生圍木棍鐵通唔懷疑唔拉?

搵記者問 咁點解仲比鋪賣？？？

你唔係專家咁你岩岩做咩鳩demo

唔係專家就咪出黎做實驗啦

你有理過示威者安全咩？
企滿人無位走人踏人你都放催淚彈 警察先係製造危險

可唔可以問下班狗充公物資嘅做法？

唔係專家你又播 你又講
講條撚咩

你認為你認為
仲唔係人治

唔係專家你又攞出嚟講，屌

佢係法官

呢個答法咁矛盾
你班記者唔係接受呀
追問啦

唔係專家你就唔好衝出黎柒啦！

上網睇
我都係網上phd 啦

二手資料當證據?

你覺得????

法庭係會處理

「我唔係專家，不過…」
立於不敗之地？

冇專家意見=9UP

我鐘意屌你老母都得呀

Er....Er...er....

唔係專家你仲講

你都解釋唔到

根本就係想影響司法判斷

你妨礙司法公正呀！垃圾黑警

小販販賣軍火

問佢，警察可以釋法?

警察係法官。

李桂華好波

屌你老母 咁你係個記者會把春咩

香港有高逹

覺得 覺得 覺得
一切都係主觀就得

9UPPER

真係當自己係權威

你而家代表緊官方啊李sir
乜撚野你覺得

高能量物體就係攻擊性武器咪買d energy bar 都拉得啦

佢咩準則要起名做雷射‘槍’
誤導公眾 靠嚇呀屌你！
狗果枝電筒叫光槍啦屌你
雞蛋叫手榴彈啦屌你

耍無賴喎

傷害咗你同事咩? 證據呢?
上網睇就岩?唔等專家分析再講?

開口埋口都係槍,on9

好撚想嘔

做鳩你哋 做show俾啲tvb豬睇

我覺得你有罪呀

咁你個實驗做黎做乜撚????

做嚟搏同情囉，屍屍tvb又有材料

咁搶口既

有冇巴打出POST教點樣用雞蛋做武器

你又唔係專家
你講咩撚

加上有民間記者會，佢哋唔敢講太多

好似扮答左

點解可以攞證物出黎做demo

喂 盲啦屌

佢地人手冇咁足日日做掛,幾日一次都可以既,慢慢黎啦

無禮貌?
哇 屌你老母
洗唔洗唱埋歌氹埋你訓覺啊?

佢地屌記者又點計

追問啦屌

李sir親口承認拆證物袋
李sir親口承認拆證物袋
李sir親口承認拆證物袋
李sir親口承認拆證物袋
李sir親口承認拆證物袋

我無由頭睇，其實有無拿證據證明有警察眼部受傷，定係只係佢一個人聲稱有人受傷

我覺得夠未

呢撚撚樣真係

戴頭盔

根本就係預告唔入，所以先抹黑

有理由相信呢位警員係用強光燈同中指
指引示威者向上行,動作清晰,態度有禮

時到如今我都呃吓自己算數

點解班記者咁高EQ 可以忍到唔爆班狗

依加係人治社會呀？

我覺得 我覺得
真係軍政府大撚晒

你都講撚左啦屌你 影撚響左啦仆街

阿Sir你話藏有攻擊性武器包括預防罪案發生，觀星筆都算嘅話

咁男人條J都係武器，應該強制全港男人切咗佢防止性罪行發生

我覺得

屌，躝開啦你，全程9up

李桂華呢隻狗幾好口材，要小心小心。

你冇話佢拎嚟做咩咁你又拉佢？

真係好需要有一個我地既記者會
依家佢地班賤畜咁樣日日洗腦,D普通C9係會接收曬

我覺得你有罪
我就係法律

屌鳩佢啦記者

乜撚野法庭會處理

Up緊咩野呀

收嗲啦 我覺得

大家都係光
除咗環境問題
仲想點樣有唔同嘅流失率

冇見過laser可以燒著野
但又要話自己唔係專家
又要做實驗話枝野好危險
你玩鳩我呀

全部都係佢覺得 成個香港比左佢都得啦

9up 又破壞證物

我屌你老母
搵多個專家出嚟啦咁
洗撚你係度鳩UP啊?

屌，咁你出黎up 黎做乜

引用番高級Popo，popo防法了
你有人傷就放證明出黎，鳩吹你玩哂

完美地不負責任 鳩UP

網上講野又信又攞出黎講 賤種

佢自己講都陰陰咀笑 咩意思？

問你點知佢係要嚟做不法行為呀

721攻佔性武器

收皮啦屌冇證冇據就拉人

老妨
老妨
老妨
老妨

咁你做黎把撚咩

屌你老母冚家產死都講翻生

反正一定告唔入 搞咁大單野係想製造白色恐怖

屌你老母帶曬頭盔
我唔係專家
唔係專家你就死返入你老母個閪到啦

同呢班垃圾講多都哂氣
佢地根本就係度鬥無恥

咁胡椒噴霧？

冇抹黑, 但係話佢係藏有攻擊性武器....

你覺得幾多次呀？

又阻人問

即係個記者會係拎來誤導人啦

真係好小學雞
佢應該差d想講以度唔係法庭唔洗證據

下次因為雞蛋拉人就係武器架啦

你又話你唔係專家, 你今日畀呢D 唔係實際數據嘅 information , 用意何作呢? 想誤導?

人人都可以係利君雅

問佢721係咪唔算offensive weapon

真正人治

我覺得 我覺得

無專家又做實驗？

laser嗰part，即係阿sir話係攻擊性武器就係攻擊性武器囉

我唔係專業。。。我覺得。。。。

今日記者問題高質左好多

邊忽暴力呀on9

你話冇抹黑？邊撚個信

挑釁記者喎
點指引啊

又幾時見過咁近射鳩你地呀 證據呢

咁近你唔拉佢?

又撚狗

9up到

有玻璃架傻西

老妨
老妨
老妨
老妨
老妨
老妨

幾時二手資料可以當證據

問： 示範嘅距離同片中距離唔同，到底有無意義
答：事實上係令同事因此受傷
補充： 示威者無論遠近都有用到鐳射槍

問：而家示範左，當日後受審時會令法官同陪審團觀感有影響？
答：由法庭決定，而家只係表現呢支鐳射槍嘅能量

真係唔應該稱呼佢哋sir

明顯係到9up

屌柒佢呀

「警隊等如法律」

am730

有埋court case

成日都你覺得你覺得你覺得

撚狗

AM730指出警察老妨

係，醫療報告呢?

咁近距離你都捉唔到，笑

咁仲唔係抹黑

又爆

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Version)

切撚曬休班警條J

叫佢用警員既電筒做返同一個實驗

你都配講公道呀?

am730！！！！！！！好波！！！！

AM730記者好波

咁近距離射唔識避唔識落車?

AM730出court case

做過功課

可以

警車有玻璃窗

邊個巴打被點名呀

記者好波！！

秒

老妨呀仆街

Am730 好波

好波！

出埋案例

佢咁樣傷害到我既眼睛

警察係咪可以釋法？

屌越嚟越離譜

am730 依個真係做足功課

撚到佢唔識答

毫無邏輯可以

好尖銳, 咩報館

Am730 勁啊 有理有據

Jer撚住你問

AM730記者好高攻

physics巴絲出動pls

阿sir下次我想睇菜刀攻擊力
真人示範
你唔pro唔緊要架

#學是學非

又開記招話俾世人知自己係弱智

Am730 好波！

警隊就是法律

Cls 出埋妨礙司法公正

又作故仔 咁近距離畀你打撚死咗啦

唔係專家就咪撚做實驗啦屌你老母

引court case

我驚開到第2朝都未開完

好ball

哇

Am730

當一個人講大話既時候先會係咁er er er,心理學都有教啦，講大話唔斬眼

記者講得好 識唔識法律?毅進仔

am730 好波

講法例

有做功課，多謝佢地

問得好呀,d狗真係唔識法律嫁

AM730

AM730一定有鍵盤指揮部教佢講野

唔太理解

你班死黑警係咪睇動漫上腦呀

全部死曬去啦

I am your father

涉嫌妨礙司法公正

老妨咬死班傻狗

全部記者上哂電，爆seed

atk: max

係咪可以拉鳩啊sir啊？

am730記者 哇屌

AM 730 做足功課

嘩, 呢個記者明屌狗狗唔識法律

串鳩佢唔識法律 笑死

問得咁簡單都唔明

對法律唔太理解

一講法律打到啪啪聲

比人撚爆

我唔係專家

點解香港法律會由隻狗去決定佢覺得係就係

am730上撚晒彈

AM730 估唔到你WO

傻鳩警犬 學下law啦

警察釋法,拎CASE冇用架

睇片見有人查身份證嗰陣講粗口即刻比狗吠 話公眾地方唔可以講呢啲野 真係笑撚死

胸襲警都告過啦

差佬有咩做唔出

老妨

比個叻am730哥哥

AM730反了反了

COURT CASE
但班狗一定唔知

真係唔識答

班狗唔識法律架

話佢有矛盾添

"我冇抹黑佢 我冇話佢用黎做乜"
但係 你懷疑佢用黎攻擊警察 引用條例黎捉佢....

我唔明喎 即係點

扮聽唔明

AM730 直接屌鳩黑警 嬲到仆街

尋日有班冷氣軍師話係警察局
大家唔好出
你睇依嫁d狗幾錯漏百出

咁你而家又講有幾危險，on lun 9，係咪想製造大眾輿論呀？

開始惱羞成怒

佢唔撚聽得明

AM730好野!

入哂

日日報狗有幾多隻受傷
又唔講下有幾多個市民受傷

呀sir面都紅哂

你覺得唔係就唔係架喇？

AM730!!!!!!!! 出埋court case

我都覺

記者：警員對法律係咪唔係好了解？
好波

記者有做功課，識得講老妨
但真係1999呀！！有無同事可以幫佢黎記者會呀

哇 am730

阿sir連自己啲條例都唔識
邊識法律

仆街啦狗狗老妨

你冚家產啦屌嬲撚到

知法犯法!

牙蛇聽唔撚明

黑狗係咪未問過大波驊就拎證物出黎示範.

老妨呀柒頭
洗定八月十五入去同柳記玩啦

死警犬識閪法律咩

都話佢唔識法律嫁啦,聽唔明

精神分裂

屌你7頭 扮唔明

屌又唔聽人問題

你有撚証據咩

Am730好波

未審先判

記者近幾日開始嬲

我唔覺得...我覺得...我唔係專業

狗狗表示聽唔明人話

支pointer 咩 牌子 同形號

查一下佢 出廠份62471 報告

屌你老母你唔覺得係就唔係喇

唔敢答

聽完佢地答嘢仲嬲

am730個記者嘅問題都好出色

法治呀喂

當面射又唔拉人

D 狗心諗咁撚快搵到個court case 出黎

阿SIR唔撚識答呀

屌，毅進仔中文聆聽都唔合格?

香港警察！

AM730掂

你潛水把啦 柒撚到

Am 好波

feel到班記者都忍唔撚住 等左依日好耐

屌 成班狗以笑遮醜

約一小時之後(中午12 點零8 分)，裁判官主動把案件再次傳喚，理由是對控罪有質疑。簡而言之，就是鎚子在事發時是否擬供答辯人作傷害他人的用途，否則根據《公安條例》第2 條的解釋不能構成攻擊性武器。裁判官在庭上表示：「嗰個所謂『意欲鎚打』，喺咁嘅情況下，同埋只係埋去兇佢、嚇佢冇分別，個『意欲』睇起上嚟都好似去鎚打 咁，但係佢埋到去嘅時候佢冇打，呢個就係事實嘅結癥。亅主控指「要睇番個intention亅，裁判官就說「個intention如果真係要打就打咗亅， 並援引Archbold Hong Kong 2005第25-123 段所記載的R. v. Edmonds [1963] 2 QB 142作支持。該案説明，如果被告的意欲只在嚇人，那將不足以令涉案物件變成攻擊性武器，除非驚嚇的程度肯定會令對方造成實質傷害。

又我唔覺得

問題都聽唔明

牙蛇淆底

你唔覺得你有妨礙司法公正
我都唔覺得我地有犯法喎

Am730今次mvp

白衫都唔代表襲擊
咁laser就一定用黎攻擊?
定係要同啲人搭膊頭先唔查?

問咁複雜阿蛇唔明啊！！

am730 問咩

我我我
嚇到窒左 笑撚死

過期催淚彈呀
天空擲彈呀
記者朋友

撚哥

阿SIR
自己覺得唔係

咬撚緊呀記者
唔好俾佢耍走

唔答

問你識唔識法律呀傻鳩警賊

班狗程度無咁高，佢哋聽唔明架

問你乜都唔撚知唔撚識

popo 妨礙司法公正

我唔覺得係

我唔係專家
我唔係專家

幾撚惡
我唔覺得係啦 << 所以唔係

毅進仔邊識用腦呀
違反法律 佢地成日做架啦

你唔覺得就唔係架啦?

你沒承認唔代表唔係囉

我覺得唔係

唔識答

無答。。

sorry 記者 狗狗無乜腦
唔記得咁長嘅問題

又多一個記者會 有立場姐姐

駁唔到即刻急咗緊張咗

香港警察 知法犯法！

毅進冇教CASE STUDY

收皮啦 想污名化鳩拉人

語文能力太低, 聽唔明

黑面啦

膊頭有花既全部入黎

佢講左：記者豬袋會

人地問中point就扮聽唔明

毅進狗識撚法律咩, 英文都唔識啦

讀書少呀 簡單d啦

屌你差佬都on9
講到啲激光咁撚危險
咁晚晚fing香江又點計

Ok估到佢話用黎直射眼精就危險
咁而家拾獲果批係未開封
點證明佢用黎直射人眼精呀
仲要係隨街買到嘅野
又點撚樣激光槍呀

jer住李sir啦

我覺得唔係老妨

江蛇話距離好短會傷到狗眼 吊 咁短你當時拉左人啦 仲等宜家先講咩

乜撚都冇答過

佢淆咗下 .. 而家背稿都疾疾地

毅進畢業，無讀過法律，亦唔識法律，只係識兇人

你睇唔到就唔係?
你係咪代表法律?

警察就係法官

睇到好嬲 好撚荒謬

痴撚線你當自己邊位呀

乜都話我我我

佢完全唔識答

暫時MVP: AM730

今次作完故仔 膞頭又可以多粒花
POPO又贏

東方

狗表示: 法律你老母, 唔知你up乜

柒到仆街

你妨礙司法公正呀 阿 Sir!!!!

死差佬露撚晒底
唔柒識法律

Court Case 個到無回應喎 !

佢冇答最後一條問題啵

對警車射，係有防反光玻璃擋住，呢個實驗根本無法證明近距離可以造成咩傷害，反而會誤導大眾

唔識答就九唔答八

死口唔認~你老味

am730追問呀！！！！！！

乜都係我覺得我個人覺得 真係當咗自己係法律

香港警察 知法犯法

老妨
老妨

人哋報館成班真係嘅人
點似黑警連公平測試都唔識

記者可唔可以拎部電視播片要佢解釋

我唔承認

唔知點解佢每次講雷射槍我都想笑

無答過

剩係講我覺得我覺得, 你已經妨礙司法公正啦

連人地問咩都唔知

好清淅有晒court case引用囉

宜家係咪軍政府
係咪警察大於法律

你希望係咪乜撚野都做得

睇唔同示範喎

唔係唔了解法律
係執法人員就等於法律

我唔承認 我唔覺得 呢啲字眼全部都係個人見解

哦種族歧視加女性歧視
你仆街啦。

你睇唔到代表無?

Am730好正

方丈報
好緊張

有證物比人睇 唔代表你可以拆證物出黎demo喎
下次掃完毒你係咪可以當面吸毒做demo呀

嘩 你唔覺得係就唔係？？？

我唔覺得你公正 咁你就係唔公平啦咁

屌你老母你真係當自己係「法律」呀

痴撚線 警權無限大 又一實例

東方出手

阿蛇：屌仆街 冇問過律師添唔識駁

On99

問到李狗嬲啦 唔好再問啦

要白粉報黎補血 但唔幫佢

他朝一日全警隊都要清算

仆街啦 O記個樣突然好淆底

咁都唔撚識答咩總警司，係正式錄用嘅?

依加係話你用黎示範呀 on9

破壞法治既無罪推定

岩啦，jer住佢

現在沒證據，上庭咪有lo

東方都黎料

AM730 已經收左隻狗皮，咩我覺得，我睇唔到，我我我，隻狗都弱撚智

警方妨礙司法公正
放大再放大

唔答個court case

選擇性回答

721啊

COURT CASE 話你呢個解讀條例既角度係錯呀

聽唔聽得明

應該唔係到 如果係到一早出左聲

今日記者好齊心
想轉人

AM730好波
佢黑面了

Court case 個條答唔到

因警日報

一聽到court case即刻淆

係街無數據 睇唔到 返屋企先睇精華

百份報

平時展示證物係入袋架嘛 屌你老母依家係拎黎用呀

方仗報黎料

白粉報條友做咩
口齒不清咁

你講咩…明明琴日宗仔話我地就係法律

大哂

機關槍咩

委任證又唔show得
依啲就搶住黎show

唔想答就唔答啊，Court case呢？？？

白粉記者可唔可以講嘢清楚啲

你老母cctvb開咪遮聲

AM730 問：引用COURT case 證明警方唔可以咁樣理解法例，係咪警員對法例唔認識，所以有呢件事情發生

答：唔承認妨礙司法公正，以前其他事件都有公眾展示證物，都唔會有影響法庭嘅判決

東方因警

未去到
但絕對唔應該咁做

報咗海關喇 人地話 又重覆問

追問下啦, 記者大佬
咁又俾佢耍走左...

要玩大把狗濫權片
各大傳媒live cut已經夠播成年

有冇問題整合扮工睇唔到live

連東方都追問

親政府極端武裝組織份子

東方1999 咁

白粉報作反了

嘩屌 TVB
人地東方問緊野, 做乜會復述岩岩既問題

反黑係高級警司測

東方都繼續JER

警方違反法例

東方都撚佢

係咪真係會日日搞記者會
日日都有笑話睇

全部媒體就反了反了

常識都諗到啦
太陽夠曬你唔死
但近距離聚焦咪一樣著火
佢隊到咁近重要搵深色燒 重要報紙咁薄
咩都著

東方呀

個記者口齒不清

CIB 扮 休班，學足政治部

搵文匯啦狗

點解證物唔洗入袋封存？記者幫手問

過期催淚彈呀
天空擲彈呀
記者朋友
推推推推推推推推

捉住e個point可能可以推翻個檢控

記者開始直接指出警察知法犯法

牙蛇要推翻以前court case
再釋法囉

覺得唔係
合法就合法
唔合法就唔合法
咩覺唔覺得?????

得罪了方仗還想走?

利君雅去左邊

係，即轉台

東方記者好似太緊張

講我勁快

跟住改鳩哥哥枝槍

全部記者都撚狗

可唔可以告佢地

笑撚死 東方哥哥係咪好緊張 講嘢快撚到

今次真係聽唔明記者想講咩

？

東方今次問得好喇

口齒不清，但都問到野既

快到我聽唔到

由係你呀o記

問到咁亂

東方記者講野可以慢慢來

東方方丈

日日4點都要坐係到睇直播

應該係心急所以講得超快

AM730 HOBALL!

jer住佢！jer住佢！

個個記者都好撚嬲

成班記者撚狗 好波

做記者講到1999咁, 你講緊乜春呀

演示同展示係兩樣野黎
又偷換概念

急口令

李sir心諗 中聯辦叫我做場大龍鳳咋 我都無諗住最後落charge

追問court case

我見解係, 佢拉人就係想引人亂
1-冇衝擊, FAIL左
2-有人圍已經有聲音話比人知佢地濫捕其實已經達到目的
3-話局係佢想引人衝, 當然冇發生到係好但好可惜有人比人拉

好撚快

你問左doj未呀
你係法律呀？

睇Now

淨識老屈嘅鬼識法律咩

防礙司法公正 你話唔覺係就唔係? CLS

721鏡頭影到晒鐵通木棒 唔拉？
拉個學生？

記者講嘢好快好lur
但問得好

衡量過 不過我唔係專業 我唔覺得...

唔係糾纏，而係警察on9無理

條友rapper黎

白粉報條友講野好lur

今日TVB 東方咩事

屌TVB 轉台竟然

多謝730記者做埋功課

好呆

我係扮緊隻狗嘅口吻
乜都都話我覺得 我覺得

投訴呀,委任證呀,老豆搵仔!!

唔好再迫佢啦

全部撚狗

你覺得 夠未呀屌你老母

答唔到

毅進仔識閪咩

聽佢地講野越聽越嬲

東方快槍手

問佢日日犯錯點搞喇
又無人負責

唔小心屌錯百份報記者你仲唔仆街

警察日日記者會助攻多謝晒

衡量過就唔使答呀

狗狗比記者撚cctvb就即刻cut

得罪方丈

閃光燈都大火力啦

證物點解可以拎出黎做demo?

人地問有冇徵詢DOJ意見呀

衡量過

要展示留返法庭, 點解要係度試

高能量嘅槍 即係咩

屌 你唔係專家 你咁樣已經好唔中立啦

老妨呀你而家

巴打心水清

最後可唔可以問 點解咁快拉示威者而唔處理白衫及北角福建幫
或者點解警察照人就得？

無線個主播係記者發問既時候講新聞之後仲轉埋報新聞

我宣布4點鐘撚狗大會正式開始

妨礙司法公正呀

仲唔拉人封鋪?

講court case唔該

即係今次冇拎legal advice 啦

之係今次無問法律意見？

佢而加影響左公眾睇法喎
佢講到好危險咁，令到公眾對浸大生第一個印象好負面，咁對佢唔公平喎，有咩咪交上法庭講囉，咁樣帶住輿論風向

濫捕濫捕濫捕濫捕濫捕

即係今次冇啦!?

隻狗開始講 "咁講啦" 即係顯示開始兜唔到

執法已經凌駕司法同立法？

即係無法律意見就做??
唔清楚法例就是旦拉??

梗係啦，比人寸對法律唔熟悉

噤佢今日有冇問過法律意見?

每日我都會期待4點鐘 狗狗棟篤笑

妨礙司法公正
洗定屎忽啦屌你老母

即比人追問

點解要拉街坊呀！！

下次先問
即係今次冇問法律意見啦

被圍屌了

點上庭阿SIR

推呀

柒到喊

你覺得有咩用?

你覺得
你覺得
你覺得

開始jer住佢

百份哥哥冷靜啲

條友有冇問過法律意見先出黎做demo先? 仲要係用證物黎做喎

今次有無問DOJ啊

妨礙司法公正，影響case既公平性。

又話自己唔係expert 又話佢高能量?

姐係阿sir你自己覺得ok?

有冇手足可以上 中通社 搵番張原圖出黎??

高能量嘅槍
點你點知買嗰個買嚟有咩意圖呀屌你廢柴 答唔到

末審先判

方同學唔使坐啦

「覺得」

柒左就潛啦香港警犬
你答唔到嫁啦

覺得sir?

佢覺得佢冇犯法就等於冇犯法
然後問佢法律問題唔可以咁用然後又當聽唔到

無再直播

感受到李sir流緊冷汗

老妨confirmed.
洗定羅友啦柒頭!

唔好住 等我買埋先

記者黎料

口震

係咪柒呀想屈示威者點知俾人jer到仆街

姐係冇問DOJ啦 老妨呀

好似唔係老屈
D鋼珠係佢屋企搵到

證物點解可以拎出黎做demo?
證物點解可以拎出黎做demo?
證物點解可以拎出黎做demo?

李桂華 老妨丫

嘩，d記者好惡

冇問DOJ

「我覺得......」

隻狗直頭無視AM730講court case 判詞
班狗唔識法律

屌你，你衡量過？

圍屌

集體撚狗

柒啦柒啦，鳩UP呀

警方聯想劇本
被害妄想症

每日4點出嚟搞笑

就完
習慣遲到早退

無問過DOJ都夠膽拎出黎

承認咗

又我覺得比人撚即刻

個DEMO直頭弱智啦
基本中學都識公平測試
屌你老味,一個2米遠一個100遠都夠膽放出黎DEMO
依家柒左又係度搬龍門

Am730 講咗乜？

我公司有個偽中立藍絲信十足, 仲好開心捉到你班死𡃁仔
不過已被收皮

香港警察 自法犯法

屌你 你覺得

但班狗啱啱話咗有掟玻璃樽

問呢個呀

condom

證物！
證物！
證物！
證物！

開始Jer
口都疾撚埋

佢收皮啦今次

「我覺得」

妨礙司法公正係律政司告先得
你話佢地會唔會告丫喇?

屌你老母你即係未問DOJ 啦

DOJ都唔問

你覺得?

各位記者都開始有利君雅既技巧

記者嚟料喇喂

總警司 wor
再諗下下面個班

即刻出現

警犬咪法

全部都係覺得……

DOJ 中伏

講夠我覺得未呀

妨礙司法公正佢又真係未到，不過對受害人唔公平

開始露底啦

無啦無啦 警察又輸一仗啦個記者會

原來無問就攞出嚟

姐係今次冇問過法律先出黎啦。

TVB係咪冇做live

我自己唔覺得有問題囉

唔係你覺得囉,弱智, 係你要問DOJ

乜都你覺得
你覺得佢有罪都得啦

快點得罪埋DOJ
I can't wait

其實我地衡量過 真係衡量過
好撚明顯又冇問意見啦 D黑警咁撚柒蠢
你覺得冇需要就冇需要 ON99

點解乜9都係你覺得你覺得

又柒到仆街

琴日已經開始左啦

收皮啦個黑社會高級警司

佢答左係

大狗仔面都紅哂了

哈 PK啦你 繼續你覺得啦

射波先

啱呀行到咁前仲用laser 都比佢扑撚濕曬個頭啦

高級渣

口都震撚埋

即係無問DOJ 自己覺得?
即係無問DOJ 自己覺得?
即係無問DOJ 自己覺得?

DOJ要快d割蓆

記者撚狗大會

覺得Sir

阿sir 勁撚過法官

開始射波喇

軍政府

你唔覺得就唔會咩屌你

就嚟要默認濫捕好慘 condom仔

你覺得

黑警自己犯左「妨礙司法公正」啦！

你唔覺得 = 唔犯法

我屌你老母你法官定律師呀

你係死黑警咋 返去食屎啦 扮咩專家呀

原來冇問

我覺得唔需要
好大嘅官威

衡量過
自己唔覺得
你話我就係法律咪得囉

你地啲法律攞黎鋤人入罪

即係仲未問律政師

人治啊！個人覺得啊！我覺得！警隊真係代表法律啊！好威啊！

姐係冇撚問過法律

妨礙司法公正可恥

假的真不了

我唔知

我覺得 我覺得 我覺得

嘩 唔駛問DOJ
不如你想做俾紅媒睇吧啦

班記者都忍唔住笑

自己攞黎柒

記者係咁chur鳩佢 好波

我覺得
我覺得
我覺得
我覺得

記者加油！

民間記者會一定要用呢條條例做鳩班狗

又你地覺得
姐係警察想做乜就做乜
點打官司

ok 中伏文宣組

君雅呢?? 到佢未啊???

不嬲有
係以前太斯文

好撚尖銳！

阿蛇開始9up

用左court case講佢老妨，冇公平審訊

炒咗律政署佢啦

唔會覺得 成個記者會都係 唔會覺得

意見發表會？

笑死我

你仆街啦

炮杖呢屌你問咗未呀

CLS 我覺得我係李嘉誠

今次記者居然連成一線

我唔知啦

每日4點準時睇撚狗大會

繼續問啦 講多錯多

MC食屎啦

成日都我我我 你邊位

好柒

好撚正 隻狗唔識答就扮唔唔明

問曬啲共媒
AM730
TVB
東方

點知個個都反了反了

屌

李覺得高級警司

你覺得就唔係妨礙司法公正架啦？ON9

當自己律師？

民間記招幾時做野

做多柒多咪就係依d

警方妨礙司法公正

射比法院 屌你老母啦

答唔到就推個波比第二個

李sir開始亂了!!!記者上呀

唔需要攞律政司意見
哇, 呀SIR口中就係法律

我 唔 知

仲兜

李桂華擺明醒目過其他狗
咁近黑果然唔同啲
啲轉數唔係同一個層次
死都比你抝返生啦李蛇
帶筆就攻擊帶蛋又唔係

你覺得你覺得
係咪你覺得想拉就可以拉人呢

仆街啦呢個阿SIR

狗：我答唔到呀

捉蟲入屎忽

繼續jer! 繼續jer!

勁
無視法律

基本唔會告得入
又唔見得之前/之後捉到個會長真係用呢D 筆去照人

[學法律撚狗] 話你知咩叫"攻擊性武器"

個女主持人食屎啦

我唔知啦
你咁都講得出

根本就預左告唔到所以先拎證物出嚟玩
屌，做出嚟俾cctvb剪接啫

今日全部記者都問得好好
不過垃圾狗照舊遊花園

答唔撚到，個MC就射比江SIR

又射波 你唔知你乜都唔知 你出黎做乜撚野

你仆街喇

司法既責任係比法庭

要mc解圍

屌你好7啊你

俾人恥笑

要問班狗既問題, 問撚到聽日4點都未問完, 人地又唔撚答

畀人撚都唔知

屌逃走！！

應該唔熟於老妨
但係佢拆左袋係公眾面前DEMO過
一定可以做抗辯理由
好大機會打得甩啦

不過我相信佢地琴日原意都唔係拉佢
按報導4隻狗係想屈條o靚仔然後想佢做二五仔篤灰
點知衰左唯有屈落去

開始柒了

呆撚左一下

唔好再問啦啊蛇答唔到

比人撚狗

個示範又show唔到啲咩
仲要自己柒埋老妨

佢播左片 話係投擲式催淚彈

唔知點答

未審先判，未審先判!!!

條友真係唔識嫁wo

口啞啞

其實都無諗住告得入
只係show出嚟呃吓人

SKIP咗個問題

好波
屌到佢口啞啞

記者又贏一仗

告鳩佢老母老妨

多謝李SIR 今日出黎搞笑呀

我唔係專業 不過我無問

司法問題係法庭架原來

柒到

比人恥笑

李桂華柒到

答唔到就下一條

記者都chok散你啦
你覺得就係阿？

搵人數下有幾多次「覺得」

*知

MC多謝你呀

又柒左唔好意思

律政司割你就你仆街 唔割照告就律政司仆街

記者好波，問到班友口啞啞
以為咁樣示範播片好醒目，點知迴力標

佢比人撚到玩撚完

屌你個閪岩岩咁撚串呀喇

覺得覺得 你割撚啦

呢個記者會充分表明警權大於一切

大家繼續針鳩呢個阿SIR 露撚晒底

冇煙既催淚彈

過期催淚彈點解釋

走場啦香港警察
柒撚到唔敢再聽

答唔到 即刻有隻女賤狗彈鐘

食屎啦死黑警

你地妨礙司法公正呀

jer撚死佢呀

過期催淚彈呀
記者再唔問手足頂唔順架啦

召喚文宣組

開始口疾疾啦

jer撚住佢 問到李sir口啞

條廢撚真係唔識法律架!!!!!!!

係
預左告唔到先會拎出黎玩
程序有問題

佢話係燃燒型催淚彈

佢自己矛盾咗啦

屌 一問唔到 條女即刻出黎解圍

老妨喎

警察 = 法律呀

有位入 狗真係唔識法律架

唔知 我覺得
Er 我認為

個mc一見唔對路又出嚟閘住班記者 dklm

李sir一黎就帶俾大家歡樂

咁撚好口材都無撚用
因為道理唔係啲狗到

三位阿蛇鬥柒大會會

差佬代表法律 佢覺得就得

唔示範好撚過啦

原來警察覺得係就係 警權勁過法官了 支持警察獨立香港

打程序都打得甩

利君雅真好重要

睇番岩岩上面
跟本唔會告得入
所以拆出黎抹黑
佢地跟本唔關心告唔告得入呀
明唔明

聽日唔會見到佢

唔答lu 下一條丫唔該

第二日已經頂唔住記者

笑到仆街
以為好叻叻有DEMO片比人撚到隻狗咁

721黑社會 攻擊性武器唔捉啊 記者唔好比狗帶風向啦

李蛇你下次唔洗出席喇

我話咩就咩啦

暫時最好笑係.

自認自己係狗

司法責任比法庭即係點
求解釋

屌，賣咗李sir

李sir

班記者應該會繼續jer住佢問

個警司老妨走唔甩

而家知道可以咁玩，緊係食住上

又講錯野

下次你都係唔好出嚟啦唉

支持警方日日4點出嚟丟架

係個死阿嬋

我覺得 我覺得 我覺得 我覺得

只有法庭先可以定一個人有冇罪

屌你老母 唔俾人上訴 你話唔去高院就唔去？

成個會聽得最多：
我唔係專家
咁我唔知啦
我唔清楚

自認推比法庭

豬隊友 好可能知道自己 賴晒野
驚到面紅

我衡量過
我覺得
我認為
DLLM 答唔撚到呀 咪jer住李sir啦

個記者真係on.99

大家唔好笑！ 李sir係手足！

四點鐘撚狗大會

民間記者會都未出招,.....佢地已經收左皮

告佢啦

個女記者嬲得濟問錯左
將司法責任推俾法庭

死警犬
人呢

拆證物袋去展示證物係咪犯法

紅媒都撚狗

又唔好太樂觀
法庭真係唔太信得過

再問我叫人請你地食煙呀拿

施法係俾法庭架

問扣喉
方同學唔係唔答
係答唔到

食左白粉

多謝柒婆要佢地日日出黎柒

空投炮仗呀

成日都係喇 係喇
係乜9

冇稿即刻甩哂look

乜撚都你覺得唔需要, 果然係黑警話晒事, 法律WFC

點解佢地成日沖出黎7

答緊邊條問題,有人問過咩

繼續屌佢老妨呀記者

個阿sir出黎真係柒

我覺得呢個係牙蛇個人覺得記者會
你覺唔覺得呀

我覺得係就係

東咩春區 係重點咩

叫ocamp啲大學生設計返個呀蛇black magic啦
都唔知個答案係咩

老花話:
MC
快撚啲救我呀

全場唯一既真理就係自認係狗

你覺得就係真理咁你講哂啦

凌駕埋特首

如果成班人拎住枝鐳射筆去觀星會唔會比人拉

第2日就咁 之後點搞啊

D野呃到下藍絲既

AM730再問過 case law 果part la

係咪唔比利君雅玩

文宣pls

Tvb cut埋

I guess they didnt study physics. Note that the distance matter. the energy is roughly directly proportional to 1/r^2 . In this such short distance, the energy is high but if the distance is far , the energy is much lower

柒撚夠未

冇君雅bb喺度真係差幾皮

出片呀,出圖呀,整個72吋mon!要盲既都睇到

高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量 高能量

有冇proof? 支野又冇寫
定係你地見到錄色就覺得係高能量

啱啱仲好撚威水，依家笠哂水

我見到得圖 唔撚播

民間記者會 -> 警方防礙司法公正

李sir第一次出現就可以消失

鋁窗都係窗

識唔識法律㗎

直接啲喇，我地警方話你係就係，唔係就唔係，我地就係法律。咁樣咪唔洗煩

過期催淚彈呀
天空擲彈呀
記者朋友
推推推推推推推推
推到手軟啦

口震呀

咪撚問右手邊兩個 問三合會果個

D大sir都咁撚廢
每日都比人撚
唔死都無用

冇片啊 得張相

一開頭以為自己好型
然後瞬間變7頭

黑警就係法律 想拉就拉

咁樣開嚟做咩 考oral答問題都firm過佢啲我覺得

tvb覺得唔對路cut撚埋個直播

打條毛 律政司都唔洗告喇

其實佢每次講雷射槍會唔會笑

你地肯定日日都要出黎開記者會？

仆街笑到手震打錯字

屌你老母 有無法律巴可以講下

答左，話地下被包圍，要樓上dump落去

今日幾點有民間記者會?

唔知會唔會再見到呢隻唔識法律嘅狗狗呢

等緊佢地開

狗Q&A時間 BINGO
唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚唔清楚

高級警司喎

刷鞋刷上去

問左
佢話5-6/8 號影既
但明明條片就係星期6定日 就收到

can you demonstrate by using maths ?

喂呀 佢地已經on9到 我睇到都覺得尷尬

咁即係合法啦

謝狗心諗
好彩唔關我事
睇佢神情幾輕鬆

呢隻狗妨礙司法公正
個女狗主持想解圍 告埋你呀狗婆

唔係prohibited article，但又可以拉，
自己前後矛盾

停左 因為知利君雅就黎出黎
同埋做完個實驗洗腦目的已經達成

而家又唔係prohibited喇?

屌你李sir喊緊呀

am新聞ok，係老闆個專欄仆街

已經唔知班狗講乜

賣就唔犯法 買就犯法

但佢啲問題都算係咁

只係一粒識放催淚煙既栗米

已經開始緊張同亂喇阿sir

全場恥笑

李SIR係咁衝出黎柒

東方： 示範前有無征詢法律意見？
有無響以往嘅集會見過方同學，以及見過佢使用作其他用途？
否則同你剛剛解釋買雞蛋唔會係非法藏有攻擊性武器一樣。

答： 以後會征詢法律意見。
再問後承認： 今次無問但覺得唔會影響到法庭判決
再追問而家咁樣公眾展示會影響公眾對被捕同學嘅觀感，日後如果人士做左陪審團，就會有妨礙司法公正問題。

主持STOP截左，比另一個SIR答第二條

點解男人搜女仔身呀 屌你老母
點解要鬧人臭雞呀 死黑警

可以買啦即係

真

左邊隻傻狗

三合會果個

賣都無犯法 咁持有有咩問題

咁買果個係唔知嫁WOR 係應該拉賣果個呢

筆呀 唔係槍呀hihi

On9平時搵到d刀槍返黎又唔見你即場示範點用威力有幾大

推比海關

佢估佢覺得

咁關買方咩事

李桂華最叻係屈人詐彈

佢講咩話？
司法既責任係交返比法庭定點？

屌係office聽緊 隔離team堆同事不約而同笑出聲

中學物理都唔明
然後出嚟係咁講示威者用「高強度」雷射筆

海關咁關你咩事姐

個女主持真係好撚煩

呀李蛇你老妨呀

九成九最後唔起訴，而家想拎返個彩搞咁多野，點知又愈答愈柒碌

你收皮啦咁

你根本就妨礙司法公正

賣既唔犯法
拉既犯法

果條女又可以升職lu

個三合會阿sir
真係出黎柒

可以射個波落海關

如果係海關問題 咁關會長咩事

問到d狗無左個勢 記者好ball

睇佢對眼好似有d淚水 好慘

我估

我估會易啲明白
誤導公眾？
我唔係專業 不過我無問

我估
估你老味

開唔係問題
唔好搞咁多新花樣講啦

賣方無標明關買方咩事?

未審先判 未審先判
黑警知法犯法!

好撚淆

呢條友真係忽忽地

屌李蛇笠撚哂水 面都紅埋

收皮啦李蛇

其實老妨
721都要死跟爛跟
牠們依家每日搵唔同野去轉移視線

冇數據

係咪學術名

叫鐳射炮呀笨

佢就想喊

Er乜q

你覺得 你覺得

阿SIR係咪就黎喊

又中死穴

屌你老母 Biased到

撚到盡

er er er 我覺得
死嚕

針撚住李SIR黎問

你發明架雷射槍

點解叫鐳射槍

老屈雷射槍又柒

笑撚死 撚狗咁撚

阿響大人😍😍😍

都唔係佢賣
同埋佢係被告攻擊性武器

啞撚左

衝呀記者們

鐳射槍 笑撚死

估你母母

你話高就高啊

DOJ 多得你唔少

成班記者係度撚狗

用字問題

我估頭先

笑咗

鐳射槍係容易明白既名字

數據都拎唔出

李sir柒到仆街

比人撚到

今日第一日出黎就

話佢係狗真係侮辱左狗

再問佢喊架啦

電咩射槍呀
觀星筆呀
帶風向我屌你老母呀
支野本身個名係咩就係咩，唔好自己亂改有攻擊性嘅名

記者: 鐳射槍係咪學術名?
李狗: er......

好撚柒啊

我估 我估你老母比狗屌

程序出錯，驚犬講到咁罪大惡極，而家係咪放生「罪犯」

警察係答得差，但問問題個記者都好垃圾

笑死 李蛇口震震

我估
我認為
我覺得

心虛啦心虛啦

黑察同警察都係用字ge分別姐
咁咁樣叫你係咪冇問題

全部記者都問得好好啊

推～～根本無野證明到有人受左傷

喂屌你地問咁多聽日有咩問呀

文字藝術師

完全答唔到

我估 我覺得 我諗

呢個...er...係...用字問題

乜都唔驗就開記者會

哈哈!!!!

不如叫死光槍

追問過期催淚彈
之前佢地答過話一切跟足原廠指示放

槍同筆都叫用字問題?

你地大撚獲啦 自從利君雅JER撚完之後

而家次次都比人JER

李狗出黎自己柒

屌你仲未撚驗？？

槍都筆差好遠

李sir

冇能量又屈落人地有危險
係咪黑警濫捕啊

無寫幾火, 佢又知係高能量又要係攻擊性武器

無寫幾多功率 咁憑咩拉

用「槍」去誤導公眾

唔洗升了

佢冇講咁你識唔識驗呀

用字問題

你枝手槍叫手筆得唔得呀

開press con 前李sir 心諗今次重唔叻叻豬
有晒demo做晒功課搵晒公安條例重唔做你一鑊

開開下就鬼拍後尾枕冇拎legal advice 講多錯多，又開證物袋又可能老妨

而家應該驚撚到仆街

槍有槍托架喎

佢自己都講唔係 prohibited weapon

CCTVB即刻唔撚播

你老母去死啦

放大鏡都燒到野啦
禁埋呀笨

叫光速雷射大炮啦

提律師CAP低個直播,打程序

好柒啊李蛇蛇

商品又無寫能量, 點解你知係高能量
你老味西

用字問題...我估...我唔知...我覺得...
屌

好撚柒呀隻狗

乜撚野容易明白 觀星筆就唔撚易明？？

全部都係9up
我覺得
高能量

雷射槍 易明d ? 收皮啦

李蛇:屌咪撚再chur我啦唔撚識答呀

到時個可唔可以告返李桂華

答唔到啦

咁你點知係高能量？

主持feel到仆街啦

又話高能量又答唔到幾高
好撚肉酸

班狗真係黐撚哂線, 真係以為狗=法律, 完來從來都當過地球上有法律

口才唔好就唔好搵佢出嚟啦

女主持屌你老母啦

原來雷射槍係由狗自己決定,咁不如叫電射炮啦

佢已經兜唔到~
你自己都講無列明,咁你點知佢係好高能量

差唔多5點啦,又準備走人啦

屌，我屋企支筆梗係唔會燒啦，用黎寫字架嘛

尋日比利小姐撚到
今日仲唔叫護駕咩

李蛇想挑戰關家姐？

觀星筆黎架 緊係射得遠啦 ON9

飛彈槍

乜撚都唔知你出黎罷撚呀 誤導民眾同法官?

點解咁多警察講普通話唔識講廣東話嘅？？？問咗未呀

記者朋友 多謝你地 幫我地香港人撚狗🙏

四點半撚狗大會

有老屈呀 堆槍全部無過2焦比後面個肥佬阿祖叫肥超改

成個記者會都係你估 你覺得

沖阿 記者

黑衫蛇頂撚住呀! 唔好喊呀!

mc躝開啦

尋日已係咁.

功率幾多啊文盲

笑4律政司心諗你做乜9

咁橡膠子彈可以話實彈啦

原子筆 -> 原子槍

記者應該投訴佢

唔知功率
又test唔到
但係就係高能量

我用鏡黎反照引火 係咪姐係又係攻擊性武器 好高能量wo

海關心諗 開我撚事

你估

再問 佢覺得記者係暴徒架喇

仲有三條? 李SIR頂唔順啦

我屋企用緊果支係綠色laser , 用緊打wargame

"我估"

原廠指示過左期都照放得？？？？

主要係日日都犯錯
但日日都想洗底用片屈我地
點知有啲野揚哂
點屈都屈唔到

屌你老母乜撚野都唔知都on99咁
做野永遠斷鳩估

Popo 想拉埋海關落水，想其他紀律部隊攬炒

話明觀星唔高功率點照

放大鏡，陽光下都燒得著野啦

問：鐳射槍係咪學名？
答：唔係
問：但大部份商戶係寫明鐳射筆，點解話係鐳射槍？
答：只係大家稱呼名字不同

叫你上司出黎見我

要淨係望個mon present都覺得好閃

屌你笑撚死 jer李sir就岩啦 成日我覺得 我估

全部記者都好勞氣

呢排d 大絕黎
用旁述黎覆蓋qna 既回答

屌佢老母

形容 笑撚死

柒撚到咁好心就收皮啦，聽日再開咪又係繼續柒

方同學 無事啦

咁你又話自己唔係專家?????

諗住今日黎威，點知1分鐘就好似一個鐘，好想走

柒撚晒了

我估 我估
。。。

今日D記者廢廢地咁…
不過AM730個個同上一個男記者都幾好

瀨落海關到 好野

趕住返去含狗撚

班狗日日都柒一鑊
係咪好後悔話要日日開

由太陽都高能量

記者好勁

邊個柒頭諗叫個李蛇出黎嫁
廢撚到唔敢睇

屌 痴撚線 比記者撚狗

係我地用字問題呀
讀咗咁耐書都係講開筆

各位記者淨係問李SIR

柒燃到呢

開始自打咀巴

李SIR:我聽日唔出黎喇

正式宣佈記者會只會變撚狗會 唔好諗住變番2014，咩都唔知又9up

都係狗黎

我估 我覺得

估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估估

屌，今晚有觀星啊

你估你估

又冇專家, 又冇鑑定, 你就高就話高
痴線

李SIR柒到仆街
我估我估

不如叫新阿姆斯特郎旋風噴射阿姆斯特郎砲

估？應該？屌你老母咁就拉得人

東方冇得唔反啦 5號個日先比狗屌完老母

咁火機係咪火槍

你又話自己唔係專家，你而家又估？

條友做乜鳩

有斷估無痛苦

咁捉超速果枝雷射槍係咪唔可以再用？咁危險 射到司機

你自己?

林鄭以為每日有記招救到火
依仲大火左
日日記者屌狗
仲冇得走冇得鬧

笑到仆街..但下下佢都係覺得同估..

好好笑

李sir 被人jer到完場

火機=火槍?

天台丟催淚彈但唔駛戴面罩?

開頭係威係勢
依家答到口疾又黑面 笑撚死

估你老母咩 靠估就可以拉人呀

咁撚近距離 一撚定係唔出煙啦

又你估計

咁太陽放大鏡
或者鑽木都係高能量

你估撚夠未呀李蛇

點會無寫功率呀？

問扣喉

記者：你估咋喎

你估嘅

中伏
答左：我估

過期催淚彈呀唔該

老屈

我覺得 我估

呢樣真

Opinion會議

係咪遲d只會俾文匯報大公報問

DLLM 每日4點 HK POPO小丑劇

返緊工
好想聽撚狗

呀sir我話無高能量就高能量

笑死 你估?幾時到我估

仆街了 火機都好撚危險

咁賣火柴都拉得啦！

MC收皮啦

電筒都可以用透鏡 燒紙啦

全場冇rthk

仲要拎部大電視出黎柒

估

班狗用槍先鋤得入攻擊性武器

你射白色啦柒頭
我覺得

我估
我估
我估
我估
我估

佢哋係咪唔俾利君雅去記者會，點解聽唔到女神bb追問

數據呢?數據呢?

班狗叫個小丑出黎俾大家撚

記者GOGOGＯ

李蛇:我覺得有罪 唔洗審啦

有預感個記者會好快會腰斬

咀角抽搐

大家覺得依個每日記招幾時收皮

李蛇: 我目測係高能量

我覺得
我諗

冇一手證據就話係

撚狗會

我估你老婆依家比好多手足屌緊呀

柒出國際

估估估

會拎去CHECK咁點解唔係CHECK完先做實驗

我估計係高能量...........嘩,你邊位

咁你就唔好撚柒開記者會啦

我估
我覺得
我相信
我見到

屌你老母
你去做法官啦

李蛇想喊

高能放大鏡

我覺得
我認為
我估

我覺得 我估 我諗

有良知既記者都要JER鳩班狗啦
又荒謬又9唔撚搭8

其實仲化驗中

而家咁講, 姐係防阻司法司正

你估 咁幾時到我地估阿 屌你老母

你要時間就咪今日出黎柒啦

射狗

觀星筆唔高能量觀乜野

不如話係激光槍啦

好正啊～～～全民利君雅！！
你覺得，你主觀！

李蛇好受歡迎可唔可以日日黎

利君女神冇到都已屌打D狗

個樣閪撚到

着火就得、咁火機都唔撚得啦

全港學校都好危險

一面倒圍屌警察 睇黎d差佬辣得記者好着

連東方都唔幫手

原子筆裡面嗰粒仲唔係原子彈

要求立法禁止販賣、擁有及使用原子筆

口震阿

last 2 question

（黑警含撚啦扮傻）
Mon post狗含撚死啦屌你老母
我而家開始每個comment都會加簽名
（黑警含撚啦扮傻）

天空擲佢亂鳩咁兜咗

又要星島補血

以後買大隻D既雞蛋都可以話特大質量生化武器

每日記者會啊

雞蛋打狗

拿
香港警察呢
就斷鳩估既

打狗打狗

打狗

比人問到口疾又話下一條 死黑警屌你老母

未鑑證過就好威威咁係記者會show出嚟

無make fire 笑左
Ignite 都唔L識用

阿李警司把咀真高能量

李SIR呢獲真係捉蟲

仲要遲開波又做demo dump波鐘

兜呀 我睇你點兜 日日4點鍾就出黎被人撚

係 開始冇料到 全部都係估/覺得

無問專家無問法律意見
就話要上庭
真係當自己大撚哂

琴日好似又射鳩東方

記者撚到
用LASER黎射狗
曲線笑鳩班狗

李蛇紅都面曬

記者朋友真係勁好波

係咁叫啲共媒 點知全部都唔撚幫手

民間記者會負責人應該覆返佢

佢個demo 已經可以影響法律程序 測試結果可以影響 將來既陪審團既意見

好似巴打們講既 有咩資格去用證物做測試

歡迎補充

推

使撚要法官咩

個主持好撚煩

星島 星島。。。

記者: x#%yz&$@

射狗打狗

Laser射狗

我估
斷鳩估

射狗 打狗

個記者下下都話狗

會唔會唔敢再請狗同事上黎

講片啲記者多過你啦

過期催淚彈呀
記者朋友
推推推推推推推推

用雞蛋打狗

師奶個樣生得好可疑

星島都要jer 住佢

記者直接叫佢做狗

自己話自己

星島都隊鳩你

愈講愈錯，咬實佢就啱

又唔撚比人利君雅問？

星島好波 雞蛋打狗

記者:網上好多人話打狗

屌
逼佢認警察係狗

射狗？我有冇聽錯

呢個記者好野呀
直線抽擊佢地係狗

打狗狗

呢個係咪立場

李蛇好波呀
廢撚到咁

呢個係星島? 係咁話佢地係狗

追問追問追問

吹埋星島雞 都救唔返

打狗！

平時係街佢班細狗又推又打記者
而家無用閃光照返佢好比面啦

今日記者all mvp

隻狗個表情：

終極撚狗

記者開始撚狗

屌，可疑嘅師奶

未鑑證你又出黎廢up

無數據DEMO條毛?

共媒都唔幫佢

睇到好撚嬲

乜都段估，乜都老屈，戇撚鳩

又逼佢自認狗

利君開左記者條line

笑到失禁

李sir: 射狗

全民皆兵

全片

🥚打

打狗好波

前線記者一齊出生入死兩個月

無去

嘩勁

星島都撚佢..

應該係放假？

完全推左個傻仔出黎比人bin

撚狗大會

星島

媽... 同許SIR四點鐘比
柒好撚多喎今次

啲記者好波，chur撚住班狗

嬲啦 我話比你聽

真嘅！

記者浪費晒D問題

咁你又拉

我feel到d記者係度嘲笑

屌.....碌JJ加個袋重似槍啦

記者朋友唔好狗狗聲啦
一陣辱狗罪點算

Exactly
覺得樣野有問題又周街俾人買?
以後買隻蛋買把遮又要消費者諗過會唔會俾警察覺得係攻擊性武器先買呀?

克警近排得罪哂記者

記者都connect埋

完全唔知

個師奶個樣好可疑

幫唔撚落啦屌咁柒on9

得罪記者嘅下場

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

呢位阿蛇日日都出黎記者會啦好嘛？
7到好想睇呀

鐳射槍唔講以為係呢支

撚狗撚到呢

俾人圍因為你地on9囉

屌 記者好撚高質

記你老味hoball!!!

又個人學術討論

走左2米 就話人逃走

唔俾你侮辱連狗

李桂華你縮番入你老母個閪到啦7到你

關咩事
你知唔知佢背景同有人圍有咩關係

今晚要睇番replay了

李Sir出口術叻過隔離嗰兩個錄音機
不過記者都開始攻擊mode

2秒就著, 仲快過鐳射槍

O記喎
撚信你咩

今日利小姐問唔問到問題？

瘋狂買雞蛋

李蛇真係好撚柒

又自己覺得

撞中會長！？

撞中

我自己個人覺得
屌你啦

打狗打狗打狗
琴日暴徒前暴徒後呀拿屌你老母黑社會

又會咁岩比你問中學生會會長?

睇佢個樣好輕鬆
預左出黎鳩UP,係咁偷笑

記者聽日識做啦
警司比問到是否妨礙司法公正？
觀星筆定雷射槍定名問題？

無人理過白衫

推到記者朋友答

我無野講 係法例保障嫁 on9

謝sir 心諗多得你條柒頭今日唔使比人狙

上次沙田都係咁岩撞破喎

你唔好成日個人覺得啦
頭先又咁鍾意引例

乜撚野POINT黎
可疑性

人人都是利君雅

又你個人覺得, 屌

我自己個人覺得

又個人覺得

今日笑片黎

今次就真嘅之前全部都假架!!!

撗掂日日開，今日問唔哂，今晚又無咩搞，聽日大家做下research 再撚過

MON PO就MON PO啦

關乜撚事

好撚牽強

又覺得

AM730 其實好有料,大家一齊搵番單野一齊做文宣

雞蛋嘅可燃性

阿sir叫人用雞蛋???

李蛇認咗自己係狗

過期催淚彈呀
天空擲彈呀
記者朋友
推推推推推推推推 不推了

大家識得追問

咁姐係用雞蛋OK啦

又個人覺得 你縮番入老母閪啦

仲做戲，又老屈

每條都個人覺得

又係你個人覺得

咁螺絲批呢

李SIR個人覺得記者會

咁大家以後掉雞蛋啦 屌你老母

但係話狗咋喎

無証據又DEMO?
乜都唔知就拎出黎DEMO
有冇學過科學啊毅進仔

笑到瀨屎

又個人覺得
係咪你出黎審阿

今日開始就拎雞蛋

好柒呀
全港最廢發言人係你啦
當之無愧

覺得 夠未

今日好似唔喺度

柒夠未呀

無稿就全部我覺得

極醜惡大叔冇講錯
死差佬做野斷鳩估咁多年都係咁

啊蛇我想問網民話用嚟射狗，咁點解會同警隊有關係呢？
你係咪太過於對號入座呢？
你係咪都認同警員係狗呢？

討論區都關事

哦!
可以放心買雞蛋啦!

全民帶雞蛋o記啊sir話無事

我估佢真係出黎9up

笑撚死 咩我們世界?

er er sir今日無得表演

雞蛋掉中眼都會盲 on9

連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界連登討論區 代表世界

9up喳喎 咁都叫出口術叻？

我估.
我覺得.
我個人認為

岩喇 全部都用狗形容佢地就岩

一日返12個鐘MON PO呀?
唔怪得傷眼啦

睇黎第日記者會淨係可以問一條問答

永遠都我覺得

屌你睇 討論區 了解世界大事？？

乜撚野我個人認為

雷射筆可疑過雞蛋又係乜嘢理性判斷？

各位唔好開PO話用雞蛋打狗呀,會虐畜架

好勁喎 買六合彩啦
推到浸中

話比大家知雞蛋冇問題 大家明未

集體買雞蛋！

各位 我唔會買雞蛋 我會買核彈

「我自己個人覺得」記者會

打狗
真係笑撚到

我個人覺得
我認為
CLS

正常人有良知都會JER撚住佢
唔剩係記者

尋晚視點31冇佢

講英文好威咩

條友瀨屎未

雞蛋用途好廣泛架, 可以煎炒煮炸等等

日日準時開撚狗大會

覺得覺得CLS

謠言當證據

Last 1題啦

我想問吓一個政府機構嘅記者招待會入邊不停提到
「我覺得、我認為」合理咩

成個記者會就係個入覺得 我認為
呀SIR你聽日咪撚出黎啦

全民拎雞蛋去警署門口行吓

根本就一單還一單，現場示威者畀你捉到就話姐

日日mon住咪知囉

買雞蛋

冇跟踨唔知係學生會長如果唔係就唔會比人圍，咁普通市民就應該比人拉？

Mc 係咪都係警察黎

想搵鬼佬回血

獻醜大會

討咩論區呀

民間記者會麻煩都示範下啦

點名搵英文問題
搵SCMP救呀?

我買鴨蛋

我個人覺得,你班狗全部收皮啦

咁路由器拉咗未？

連登=世界

原來連登真係好大威力

完全係撚狗

連登又代表到佢?

阿蛇一陣返去實屌班細出氣

終於明白點解要開記者會喇

尋日果5隻休班. 唔講真係以為正黑社會攪學生.

問吓係咪唔買得? 係咪禁止買賣

你覺得？幾時到我覺得

咁即係可以放心用雞蛋啦

連登係咪變左最大型證據提供區

個乜能野人感覺你執法機構跟例做野嫁仆街

大家千奇唔好棉花糖打狗,一陣打死狗就唔好啦

個主持收撚皮啦

阿蛇 我認罪 我有同警察家屬發生性行為

上連登 看世界

可以買雞蛋呀

多撚謝, 你鼓勵全世界買雞蛋掟柒你

我要用薯片界死啲狗

好努力打文字版，但而家好多記者追問，打唔到，要抖抖

唔需要英文問題

女警犬死撚開啦

PR唔比rthk？

個八婆可以收嗲未?
阻住記者問野

女主持

一開始話戴住防毒面具聽唔清楚佢講咩wor
全香港人都聾曬咁話

八婆收嗲啦

屌口疾疾到

笑左 記者都話係射狗打狗
睇你點答 認左係狗?

Mc收皮啦

警犬未審先判，以言入罪!!!

喂大家係時間係討論區用哂買到既野打狗啦好快全港冇野賣或者買到

Tvb Pearl

Cap我圖啦

個主持收皮啦

MC收皮啦屌你老母臭閪

連登立國

而家係呀蛇覺得就拉人

Connect World!

撚狗啊

仲敢叫外媒問? 琴日柒唔夠?

利君雅既出現開始令所有記者都開始唔跟狗既垃圾rule 唔撚滿意就叫出嚟

個女主持真係好撚閪

pearl fuck off

屌你老母又搵tvb救

大佬呀 乜都我覺得...而家你代表自己開記者會定代表警狗開呀

英文記者咪多事出聲

又我覺得 我覺得唔係喎

又TVB 屌

完全答唔到
佢地唔預多啲人 只因為你地估唔到學生會主席都可以叫到咁多街坊嚟支持佢姐
完全唔關知唔知嗰個人嘅背景事

阿SIR係咪唔識字?

淨係問李SIR

個白衫有出黎救過姓李既幾次，不過基本上姓李既一出聲就係出醜
今次根本比曬彈藥我地反擊
佢咩都只係我覺得我估

明珠台

oh,元朗又唔知有黑社會,唔係有睇討論區咩?

岩岩先得閒睇已經係最後兩條問題
等重溫

on9撚狗 tvb同tvb pearl

個阿嬋收嗲啦

屌你老母個MC

真係痴撚線 同志們

Tvb pearl

又係tvb

點解個MC咁撚嘈

又搵TVB出黎補血呀

藏有非法??
邊撚到非法??

個女人邊撚個, 收聲啦

又又又又又又又又又又tvb

英文係tvb

又tvb 我屌

阿sir唔識英文啊

CCTVB 即刻唔敢播曬全程

護主狗 剩係播幫人洗腦

我地一定要搞撚冧佢

明白大家都好嬲 但要下次記者會大巴大巴車返落去先有用

推返上水比大家

專問黨媒
死屎啦

正，英文問返同一類問題

英文台又比TVB

英文就收左皮

不如問個mc佢理唔理解sir答左咩

tvb pearl

聽唔明

唔知聽日見唔見到李桂華？

記者要PRINT 呢張入場放係台啦.

英文問題:又係TVB中文台都屌柒你呀何況英文台呀

聽唔明英文

明豬！！！！
終於問點解射記者！！

專登唔叫利君雅?

Tvb Pearl 都唔幫佢地

英文都聽唔明

李SIR聽唔明呀

雖然我都唔明

DLLM 又比返TVB

連tvb pearl都唔妥你

Mc狗乸食屎啦

tvb pearl我屌

我估佢地個日咁岩唔記得睇

英文又唔識, 出黎JM9

要返去含狗撚啊

英文 又係TVB

妖 英文問題同中文問題一樣

咪一樣

ok! 咁以後全民買蛋!!!!

搵個識聽中文既英文記者黎啦 次次都問一樣問題

tvb pearl 都唔幫你

主持人點解可以自己代警方回答問題

errrrrr

Pearl

tvb am730 東方 星島 tvbpearl

唔識英文！！！！！

今日咁多位記者HO BALL

呀蛇唔識英文呀

er er er I am not er

驚到英文都聽唔到了

每日撚狗 記者加油

冇人聽得明你講乜

er er er er er
i think er

第一條 TVB
最後一條 TVB

李sir真係柒到唔撚敢睇

點解冇人問叉頸

聽唔撚明

果5隻休班警慘啦
實俾李SIR屌到仆街要黎出氣

連登話警察係狗

記者追得好

呀sir唔識英文

Errrrrrr

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈識英文

收皮啦屌你老母豬閪主持
老豆搵仔起佢出黎啦

唔識答了

scmp:下我呢

叫人用英文但聽唔明
貓紙上無答案呀？

次撚次都叫TVB

話比你地聽我地已經MON實哂你班連登仔

問你點解照鳩記者呀

tvb都唔妥你啊!

呢個李sir好肯答問題好過琴日好多

中肯講
呢條阿SIR英文好過盧狗

唔該d記者都唔好再用雷射槍呢個term，唔係就完全中晒d狗既用意。

er er er er er er er er

聽唔明要人重覆

差佬英文差

屌
你個MC想點撚樣呀?
幾時到你出聲呀?
你老幾呀?
阻頭阻勢

係咪直情唔比佢入去

佢個口震到

佢聽唔明

英文又聽唔明

屌你mc叫黎叫去都係星島東方tvb
好中共feel

條狗唔識英文

Er er er er er er er

問親都係紅媒以為有人會助攻
東方、TVB、AM730全部都屌柒佢

有tvb就拎佢哋嚟demo啦

依家每日好期待4pm睇笑笑狗電影

佢自己都講唔通啦

人地記者都識得分返清 laser pointer , 李sir 即刻on99咁

啲狗真係會跟post做嘢
我地快啲繼續吹大佢啦

捐返入老母閪到啦

各位手足，阿蛇好留意我哋講嘢，大家識做啦!!!

李sir好撚慘 一陣退會 會唔會係後面喊出黎

聽日李SIR可唔可以繼續出黎

一隻字都聽唔明，tvb玩野

閪女人收聲啦
有無人起個閪女人底？

今日應該唔係度 佢平時會追問

阿sir原來唔識字

我覺得我覺得我覺得

TVB係狗隻御用電視台

過期催淚彈呀
記者朋友
推推推推推推推推
又冇問成比之前條8婆 9 UP完就算

O記返入南邊圍打天九啦屌你老母 垃圾

聽唔明英文就走啦

又係問同一條

佢拎住支筆都無寫過野

呀蛇唔識英文又要人問多次

搵手足開post話要用雞蛋掟狗啦

認真咩

既然連登=世界
你又話係自己係沉默的大多數

其實條友講既係真心話
所以下次唔會再見到佢
因為政府高層都正係識兜圈同做錄音機

啲英文咁難 毅進冇教

下次出黎買返d 雞蛋出黎先

都唔識英文. 問英文做乜撚野.

李sir 心諗條Q 點解份稿冇
隔離個兩個

pearl都係問呢d問題 答啦

李蛇啲英文

不如淨係比TVB,星島,大公報,SCMP黎啦下次
臭閪MC